佛牌討論（正）2

我見呢到都開過d關於佛牌既post
但都有好多誤差，有沉迷陰法鬼靈
有無理智急病投醫俾人劏
我都係用家之一，知識唔算深，但會自己花時間睇書研究
接觸原因係，人生有好非自力可解決既問題，有時我地用盡力都差少少機會，機緣巧合接觸第一塊佛牌。之後發覺有改變，所以就去到今日
大家或者可以討論下
由於命理術數由古至今都屬於九流既偏門話題，所以就乾脆開係吹水台。大家當生活奇聞傾下，唔好當一門嚴謹科學

轉貼 關於蝴蝶牌

先說一下關於蝴蝶王古巴傑士納，大家都知道蝴蝶牌是商業牌，可是到底為什麼是商業牌，怎麼商業，可能大家都不太具體的知道。我們作為香港人，遠離泰國佛牌文化，可以說沒有資格來評判佛牌的好壞與師傅的好壞。但是泰國人知道，知道的非常清楚，那麼就說說我了解的。
曾經順道去過古巴的廟裡，恭請處一屋的香港人，佛牌不分年份什麼的，只按大小來定價格，小的一個價、中的一個價、大的一個價（具體價格不會透露）大家就挑來挑去，就像菜市場裡挑黃瓜一樣，邊挑邊上有人提醒：“看呢到，掉鑽既唔要。”，“哎，你睇呢個好正。”
挑好之後，算賬、砍價、恭請處的和尚開始拿著古巴傑士納簽名章哢嚓哢嚓開始印，拿牌走人。
我看到的是，一般佛牌之所以具備收藏價值是因為有固定的發行量，而蝴蝶牌火的時候，每天大量被請走，附近工廠又大量送進來，可謂取之不盡，用之不竭。
功效，如果趕上蝶王在，會給你加持，師傅雙手合十，口中念念有詞，1、2、3～走你，下一批。如果蝶王不在，那就…所以，你說蝴蝶到底什麼是真牌什麼是假牌呢。
總之我本人沒有見過任何一個泰國人戴蝴蝶牌。包括的士。。。有時候泰國的藏家看到香港人就會開玩笑說，你們喜歡什麼牌？古巴傑士納是吧？然後就哈哈哈哈屌#(不高興)

轉貼 關於後刻牌

常常有人問，復刻牌有功效嘛？有人吧啦吧啦解釋什麼是復刻牌。拿龍婆培廟裡的復刻牌來舉例，那些根本不叫復刻牌，就是新牌，和蝶王的牌套路一樣，工廠生產，拿到廟裡，跟復刻不復刻沒有關系，只是外表很像而已，你要多少有多少，要說價值，我只能說呵呵！
那麼什麼是真正的復刻牌。80%復刻的是沒有收藏價值，拿大家熟悉的龍婆培四噴舉例，四噴做好出廟之後結緣給百姓，發行之後，由於價格相對當時泰國百姓的購買力相比，很多人買不起。或者是因為市場熱度高，發行沒之後師傅又用相同模版，再壓制一批，但是用料與第一批略有不同，但是又是師傅親自加持的。貼吧裡有時候說龍婆培四噴發行多，四噴不好吧啦吧啦，是有原因的，兩種牌價格相差一倍，這一類屬於嚴格意義上的復刻牌，有功效，沒有收藏價值。

轉貼 關於四面神名師

四面神最正統的法門心法創始人是阿贊興，師傅與龍婆see（史）是非常好的朋友，經常一起切磋法術和佛理，後來龍婆see從阿贊興哪裡習得正統的四面神法門，阿贊興與龍婆see嚴格說是亦師亦友！龍婆see的師弟龍婆doo（篤）也是一代高僧，在阿贊興與龍婆see的指導下也成功修得四面神法門！需說明的是阿贊興，龍婆see，龍婆doo三人是同輩，無師徒之交！這樣四面神法門一脈就成為了兩脈！再回到龍婆see，公認龍婆see的嫡傳弟子為當代19高僧之一的阿贊刁，我個人認為他為當代四面神第一名師！為人也很低調，有大師風範！現在國內知名度較高的龍婆禪南嚴格意義上來講算龍婆see一脈，按輩分應該是阿贊刁的師侄！據說禪南師傅是得到龍婆see修法時的筆記後努力修法才有今日之修為！再然後是龍婆doo一脈，龍婆doo的弟子龍婆賽通也是四面神的正統法門的傳人，修為在禪南師傅之上！然後我聽聞龍婆潘也與龍婆doo學習過四面神的法門，所以龍婆潘得四面神也很有名！四面神名師排名泰國有排過，但是只排了前三名：第一位阿贊興，第二位龍婆see，第三位，龍婆doo。

點解佛牌會有價錢上差異
愈貴代唔代表愈有效力？

不要計少左阿贊練

因為傳統口卑
好的不一定貴
貴的都可能炒作

價錢貴同平
因素有：
師傅做牌數量
師傅圓寂與否
中國/香港人有冇炒起
師傅名氣度
有冇富豪/明星/名人配戴後有事積
泰國五大牌商炒起
經濟好或唔好

效力同價格唔係掛鉤
最重要係你有冇善心

好人帶幾百蚊牌一樣好強效
仆街賤人帶龍婆多必打都未必好有效

樓主post下你d正野
冇圖好難討論落去

傳說 奧巴馬都有佛牌

高登舊post

邊個師父或邊間廟的聖物好？？ 排名不分先後
1.崇笛: 龍婆啤, 龍婆班, 龍婆錠
2.必打:龍婆多, 龍婆嚴, LP燙術, LP坤
3.澤度金: 龍婆龍耐 屈PUT他沙運
4.四面神:阿贊興, 阿贊練 , 龍婆DOO, 龍婆史, 龍婆浸南
5.坤平: 龍婆丕 ,龍婆爹, 龍婆添, 龍婆沙礦, 龍婆艮能 等等
6.魯士:龍婆駕龍, 龍婆碰碼, 龍婆郎
7.象神: 屈膠陣化, 龍婆孔, 龍婆浸南
8.藥師佛:屈蘇他, 龍婆格閃, 龍婆駕龍, 龍婆TIM
9.拉胡:屈史實燙, 龍婆耐, 龍婆絕
11.自身法像:龍婆托, 龍婆艮, 龍婆笨等等
12.成功佛: 2485屈蘇德, 2497阿贊沖
13.南帕亞: 屈臘畝拉拉, AC濃
14.擋降貝: LP節, LP孔
15.虎王: 龍婆班, 龍婆翁, 龍婆路

邊間店 請佛牌好？

1. 可以私下TG
2. 間店唔好有陰牌
3. 直接去泰國跑廟
4. 自己做僧人自己整

整個陰牌列表出嚟，有冇得諗

新手建議搵返香港一線 雖然貴d

呢個list

唔敢唔敢，小小分享
陸續會出架

沒有🙏🏻

謝謝🙏

資料錯

1. 兩脈 係指屈當 同 阿贊興

2. 嚴格黎講，lp doo對下 龍婆刁，龍打瑪，龍婆壯，龍婆潘 。後期走哂，得龍婆刁同龍婆saithong同龍婆賽通照顧龍婆doo，浸蘭係後期去聽早課，唔係入室弟子

3. 香港叫番龍婆浸蘭好d, 蟬南大陸台灣先叫

利申：多年牌商

冇乜參謀價值
請牌前 睇下師父生平做下功課，ok又順眼，自己預算內，咁咪請羅。最忌牌商吹完一大輪 不知名既師父又冇資料既

好似我中意帶龍婆貴，龍婆滿自身，呢到又冇講，但其實係好好既師父

想打 龍婆saithong, = 龍婆賽通

自膠

正解
除阿贊興同屈當外，還有14 支法脈
一共16 支

分享下新請嘅阿贊方自身一期

第一次請有無巴絲教路

好驚買到假嘢

留低tg先 dd00000 麻煩了

滅魔刀洗唔洗供的？就咁掛門口好過符布？

不用供，放家則可

小小分享

朋友送左個符管俾我
但早排袋落褲袋 以為跌左
今日晏就無啦啦係好虺冇著個條褲袋搵返
跟住出門口明明記得袋左落褲袋 又唔見左

唔知係咪個符管唔想俾我戴 定我自己ON9跌左

龍婆碧納都冇？

九成係後者
符管得師傅既咒 應該唔會好似人地咁講會同人唔夾

咁符管跌左係咪冇咩影響？

牌跌左都唔會有咩影響啦
又唔係有靈 又啦係專登不敬
但如果係牌正常都唔會跌 因為正牌一定要戴腰以上 所以第時有機會請牌就注意下

thanks

好難講哂 只係高登參考
當然有好多勁既龍婆冇提
自身龍婆滿非常出名
龍婆嬌啦等等

話說某位師兄 花左成皮野請左冠蘭
然後第一個星期就跌左

我都想講件少少離題既事
我有個fd做地盤 有次佢就話想去買塊玉黎帶
最後佢就買左塊觀音玉黎帶 又係唔夠一個禮拜就爛左
仲要剩係爛下半身 到佢發現爛左果陣已經得返上半身
之後佢就安慰自己話係觀音幫佢擋煞
我唔太記得佢話塊玉幾錢 剩係記得冇10萬都有8萬

係後者

點解咁易跌嘅

泰國人好少戴天神牌上身，多數戴自身，佛祖
連坤平都少，有好多牌係香港市場吹出嚟

例如？

澤度金？

泰國當地唔多人戴

督哈，屈當，派更也，香港紅到發紫個啲都係吹出嚟，有啲什至係泰國無人識，佛牌真係一個好大嘅市場

咁泰國人帶開咩師傅自身？
你咁講龍婆滿龍婆艮都有機會吹出來

龍婆滿龍婆艮就真係好，因為泰國都好多人戴
泰國人多帶師父自身

沙馬公會長好似帶龍婆托

泰國人很多都戴返自己相熟師傅的自身或聖物
天神果d真的極少............

有咩所謂，呢度又唔係泰國

大家會去gogola 定unitehk？

想戴佛牌之餘學做人學佛既可以到U記

G記依家得自己友先賣得佛牌

咁諗非常正確
如果人人都只戴自身或有佛相的聖物，作為對佛陀的憶念和修行，冇其他國家接哂收泰國比較少人供請的佛牌，那麼整個泰國聖物市場收入會大福減少，沒有外來牌商捐錢給廟入貨，泰國僧人難以宏揚佛法

所以話香港佛牌市場，都係吹棒出嚟
衰啲講，泰國人唔要唔帶嘅牌先會流到外國
佢哋認為真係靈嘅，早就內銷搶哂，點會輪到我地戴
就好似日本最top嘅嘢，多數留俾自己，少數外銷

G記，好多劏水魚咁

很喜歡听師兄你 既見解（泰國人覺得邊D牌先係好野）。

仲有想請問 龍婆添, 龍婆沙礦 既牌 係咪泰國都熱捧的？

注意殘體字

手機撩個"聽"字好多筆畫，所以撩個"听"字，點知忘記轉番，新手上黎依道，唔知規矩， 唔好意思。

其實戴住呢個系列去到泰國，一定會有人識

分享新請返嚟嘅沙礦符珠2554

很美！！！

請問師兄，2551的符珠（得4999件發行個一款）又值不值得供請？

同埋，想問下你帶左之後你有什麼感覺（指身體上，不是指運）？

有人係UNITE分享，話帶左龍婆沙礦坤平，出現好攰，尤其係上午，而且出現運滯黑仔的問題，又人回佢，你可能陰氣重，（因為有派古骨粉） 不宜帶。

但又有人話， 係會攰，但運都算順。要磨合。

曼谷邊度請四面神好

啱啱第一日帶磨合緊，仲未答到你住

BTW香港人朝朝起身都攰，攰到唔想返工架啦

佢係指未帶前後的感覺，帶左後，上午12點，一定攰到合著。係MUST BE 12點喎。

我朝朝十二點前都烏眉瞌睡，我唔適合答呢個問題

我都好想請粒2551龍婆沙礦 符珠 , 見到好靚！

PS: 將將相用GOOGLE IMAGE SEARCH，會出晒 ORANGE既相出黎。

我全日都好眼瞓，但係夜晚好精神。。。。

試下先囉，人夾牌，牌夾人

唔會啦，我慣左下午先起身，都會攰

心理作用

之前有一排覺得自己撞左野
唔知心理作用定咩
之後經朋友阿媽介紹去左西九請左個掩面佛
之後真係安心左

心理作用好難定，依D野，當時人先清楚啦。

另外一個會員就話佢朋友帶左（唔記得係 LP TIM 定係 沙礦）符珠定坤平之後，見到靈體朋友。但都係好個別既事件。

而話又攰又黑仔個位，頂唔順，已經放左去出讓。

XD 我掙扎更請符珠定請符通（2550）好。。。

"覺得自己撞左野"， 點解既呢？可否分享下！

係邊位師傅高僧既必打？

我唔知咩高僧啊...
其實我本身係咩都唔信既

點解我會講撞野呢
我本身有輕微既胃潰瘍 食左藥好返9成
之後有一晚
訓訓下感覺有D野''MEET''我隻腳 都驚驚地
發生依件事之後唔知係疑心都定
晚晚都覺得訓唔好 硬係有D野

之後再比個有陰陽眼既朋友既朋友睇相
佢話我灰灰地色 正常唔係咁
佢無必要呃我
咁仲驚

之後托朋友阿媽
帶左去買佛牌 就安心左
但我無再比相佢睇咩色 依加安心左無咩事就OK

🤣🤣學野啦 牌商點吹你又跟住吹。泰國人啊。

灰灰地色，你朋友可能係睇到你既氣場顏色，但又唔係見到真係有"個D朋友"係你側邊。應該係運差問題，同靈異無關。

訓訓下感覺有D野''MEET''我隻腳，反而可能係肌肉神經既問題。 我成日都有俾人拍同揸膊頭既感覺，都係肌肉神經不自主的反應。

不要太易便往鬼靈既方向諗。今年北面五黃加三煞，好凶（依個戍年真係好唔掂），你最好唔係瞓係間屋既北面，西面係二黑，你氣場咁灰咁弱，都唔好係西面瞓！

符通？符管？

不是一樣？TAKRUT !

就是這款！

睇嚟巴打唔係香港人

咁係咩人？

象神帶邊個師父好呀
有冇巴絲推薦

浸蘭
前四面神 後象神

無意冒犯，只係見你打字用詞唔常見而已

大概幾多錢供金巴打知唔知？

唔會係因為我打左個"殘體"字，而誤會我係。。。。

哈哈。可能我年紀大，打D字唔會好似你地咁口語化，甚至係老老套套。
＠＠！

失禮失禮

好！我要落單了。＠..@!

浸蘭
2546 象神, 後魯士 $3000多d
2546 象神小立尊 $3000有找
四面+象 唔記得佢邊年出定冇出

龍婆孔前四面後象

開3000

講攰講反應其實睇人，我初時帶龍婆啤都有小小攰，帶象神重黑仔添
Unite有人話帶派更也又攰又忙又爆數添 啲分享睇下參考就好，唔使咁認真

帶得好咪好~

不過小心，多假牌，最好有咭

紅絧版千幾唔過千五為抵
阿拍加版通常千五以上
123版就好最

屌 吹撚到3000

睇錯，我講緊個價係2546前象神後魯士
至於有人話要3000個啲已經請到123最top個版本

或者阿贊刁嘅象神，不過好少見

應該係樓主d貨？

你好呀！凡兄。

UNITE有好多人，尤其係高層個班都唔LIKE 阿贊尊既牌，"亞XXX斯"都出過POST，話認為係抄作，咁多會員ON 99入貨。

不過睇過好多人分享，連一日遇上兩位舊女同學，都講到係派更也既神效。依據本人的分析能力，真係覺得依D分享文好"求其"。

其他都係盛讚文，話帶左日日都爆數，訂單多到無時停！！！要好好回向俾NID女士，回向完，好事更加DOUBLE UP。

上網SEARCH 2551 至 2556期既龍婆沙礦符珠（不談舊年份符珠），多數都係SHOW 2554, 2555 or 6 依兩期，係咪依兩期比較出眾D？

另外2530，龍婆沙礦有無出過符珠？見到UNITE同GOGOLA，都否定有2530符珠既存在。

各位高手，請指點一下。。。

歡迎入Group交流：

2530 有出少量符珠

這個我又有SEARCH過。有兩個網上牌商SHOW過2530，都有沙馬卡，係米白色既珠珠，上面有一個手寫符紋既！

但係係UNITE同GOGOLA 出現既2530係粒金漆珠，個樣好似2554，但又無2554咁有個微細的CHOP孔，兼無出認證卡。

พระ นแผนพราย 59 ตน
是原文，當中沒有靈體既意思
只係指用59 人骨灰做坤平
出邊點翻譯出邊既事

另外，阿贊並
一是中學校長
二是苦行僧
三是民主鬥士
德行雙並重

遲d影俾你睇

你指2530既相?

作為新手好多野問。

有一個concept唔係好明，如果一間牌舖，正陰同售，好多人都叫D人唔好去依D舖請正牌，咁請問如果假設佢地D正牌有哂驗證卡，係真品，價錢又合理，係咪都唔好幫襯佢呢？因為佢地有賣陰野！！

正陰牌放埋一齊唔係幾好，個人覺得

你既意思係D陰牌有能力污染到D高僧正牌，所以唔好？

放埋一齊 係指 佢地將D正陰牌都擺係同一個DISPLAY櫃？

我本身係某網上牌商（兼有實體舖）網購過一塊白欖四，依D舖十之八九都有賣陰牌。咁我個白欖唔知會會變成陰牌?！！

其實香港好多正牌店
即使貴少少都請得 心安理得

如此看來，我塊牌已經廢了。。

做乜解讀成咁 邪不能勝正，正牌高僧加持，點會咁易俾鬼搞正

唔能夠套入復仇者聯盟

鳴鳴！ 前輩，真既？

真係嚇到我心都離一離！！！

信佛既人尊重佛法僧三寶
賣鬼仔既係外道，既然是外道，就唔好光顧咁解姐
事實上好多養鬼既人都會帶翻塊正牌
所以放埋一齊都可以既
但擺碗魚翅係垃圾站，你食唔食落口姐

對，遲點

好奇看舊文，依道有會員話一位叫阿贊白礦既師傅係用陰法，但係UNITE就認為佢唔係！！

泰x佛?

佢之前開3千幾
唔知以為鑲金

真係當人傻

又係依間，U記同高登都有講過。

佢師承布旺乾拜
只是商人多過修行既味道，無咩大問題
好似食緊買左保險幾十元睇那d醫生既藥咁
食唔死又沒咩大改變

浸蘭一期 四面神佢都開3千，冇卡，唔係金殼
其他地方賣得平過佢就話人假

之前舊登好多新手都中過伏

浸蘭三期 四面神佢都開3千，冇卡，唔係金殼
其他地方賣得平過佢就話人假

之前舊登好多新手都中過伏

舊版唔出卡，除非買家好有經驗驗真品。否則如我這等級新手，真係唔會咁傻去搏～～～重要係貴～～

以"只賣正牌"之名，割你一頸血，仲恐怖過潘紹聰D正陰牌牌商嘉賓。

每一地方都會有些比較平，有些比較貴
搵個自己喜歡舒服的地方吧
做生意手法最緊要勺真，明碼實價
我咁睇啦，做生意唔會因為人窮而唔做生意，因為有錢就開貴d，咁就ok la

我咁睇啦 有d地方有d牌賣平少少貴少少都ok

但宜家有d開貴幾倍，你冇錢咪買平d既款羅

好似有間百欖6 廟300珠，正常賣幾百好合理 殻錢機票鋪租乜乜柒柒 但開到2千 真係戇鳩鳩

哈哈！我唔理佢包金鑽CASE定膠CASE！舊牌無驗證卡，開天價，SORRY！與幫襯淘寶無異也！。

講到做生意，我就真係識條柱啦。
我純粹以消費者既LOGIC去判斷者。無話誰對誰錯既！請放心。

之前wat lp班 d復刻神獸牌一盒佢分拆黎賣 冇記錯一粒佢開6百幾港幣

其實都正常既 香港人心態貴就一定係堅野

Seed ?

係架咩？

但正如人地話齋，俾貴D可買個"安"心，都係人地自由既選擇。 不過買貴既都要揀間有出CERT既，心都安D！

不過講到香港人心態，我覺得唔做足工課（牌既資料同市況行情），買貴野係廢事煩，咁先係一般香港人心態，。TIME IS MONEY，NO TIME TO RESEARCH!

大陸人請牌一向慣性睇驗證卡做人，正如你所講一定要睇驗證卡，我諗你對佛牌分辨真偽既認知都好有限，所以先至會見卡先請。

試問一下，隻牌一眼就能辨別，用不用靠張卡先分到？況且你有試過叫店主拿去泰國出卡而店主唔出卡比你？

就正如去食日本野既道理，你食開高級壽司，你一口就識分隻壽司係咪新鮮，再深入d可以連個刺身係邊個部位都講得出。但如果你從來食開爭鮮，可能你淨係睇價錢判斷件壽司新唔新鮮，咁就未免太過膚淺。坐sushi bar食壽司就係廚師同食客既交流，令飲食認識更加了解。

你一味要睇住張卡既話，你永遠都唔會明白。

又係你！

終於上水

不如簡單d 問
有兩間牌舖 , 分別叫A同B
A果間 d牌賣到好貴，冇驗證卡，但佢保證自己賣既牌全部真品

B 果間牌舖d 牌賣得平過A兩倍，有驗證卡，又保證自己賣既牌同卡全部真品

大家會想去邊間請牌多d ？

其實佢真係好出名。

A店賣既聲稱係自己係日本釣既吞拿魚，B店呢就係有日本原生省驗証既日本漁商係日本海域釣既吞拿魚，你會揀邊間呢!

揀B，NO！要揀A呀，因為A店老闆話佢對眼就係証據，人地本地驗証權威機構都唔及佢對法眼。你明唔明呀。

容我公道，此佛牌是B店出品 有鑒定卡 價錢兩萬， 但是假的。假在邊懂的就明白 ,或者曾經群聽過都明白

這塊是我本人的，係A店買，真的，真在邊懂的一眼就看到。售價比其他鋪頭都要平

B店出品 ，有卡，明眼看到假的
請問手搓點解咁平滑

另一間B店出品有卡，龍婆銀2460順笛
請問龍婆銀又點樣2460 做順笛

仲有d咩龍婆銀2515 坤平
沙礦2460 坤平
百日坤平。 全部都出到卡，但明白既都會避開

結論不是邊到好邊到唔好
呢個行業是需要大家一齊進步
只是鑒定卡好多時都是笑話
呢個地方今後都是講佛牌，唔講佛牌鋪會好d

*沙礦2546*

龍婆tim 2515

呀婆走得快，一定有古怪

細路接觸未深，但最近學咗一樣嘢：邊個話假牌出唔到卡？

感謝回答
咁A店老闆睇得自己實在太高
同時亦都覺得其他店對眼唔夠佢勁

唔拎去出卡都唔一定係真

好的

拎去出卡都唔一定係真

本節目意見只反映個別嘉賓意見，不反映本台立場
這裡都是主力分享心得，師傅趣聞好d

我覺得，就黎會成為一個教派。

我相信請得牌，叫到想出卡，店主一定會出。

只係唔會開口埋口隻隻牌掛在口邊話有卡有卡，呀’戴套‘巴打未免太過激進，太過偏激，當然有d私人恩怨數不清，像冤鬼般追住人不停咁吠，你估無人知你係邊個咩

下，期貨巴打有冇認錯人
只係客觀和平理性討論，以事論事 冇針對任何人，點睇到太激進太偏激

上面條問題a舖b舖都只係順便問問,完全隨機想像，比自己一個參考，冇話特別針對邊間，雖然條問題講到b舖好處多，但你唔比我最後選擇a舖

唉算了......唔再回呢個post了，各位再見

拎去出到沙馬公卡 有幾多機會其實係假牌？
真卡假牌 定 偷龍轉鳳？

出錯率少於1%機會，但自己都識分辨既話當然係最好啦

請問龍婆爹2503坤平較好還是龍婆沙礦2551坤平，主要想求異性緣

龍婆沙礦2553舍瑪自身

沙礦2530

唔會變陰，但怕影響正牌磁場

佢即係？可以講下咩事嘛

至尊

你地去開邊間上座部佛堂？
去漢傳聽法好似怪怪地

一行禪師

盼百間是否冷門野？
同坤平、澤渡今類型差不多？

係冷門
盼百間係戰神，戰無不勝同埋避險，係澤度今義子
同坤平唔同

佛牌還佛牌，陰牌還陰牌

南傳禪修學會，有時會邀請啲上座部比丘黎香港，逢星期二晚7至9有禪修同晚課，但冇比丘帶

討論下陰料正牌嗎
學術研究都下
幸運星，某類坤平 等等

如果信咭，最好沙瑪供咭，其他就.....

理性討論可以

分享一段幾鐘意
自重念死生輪轉之可悲。深厭塵勞紛擾為可痛。舉起一聲佛名。直下更無異見。如太阿劍。橫按當軒。如大火輪。星騰焰熾。萬物攖之則燎。觸之則傷。直至一心不亂。能所兩忘。到家之說。不容再舉。捷逕之詞。何勞挂齒。可謂證修行之神

所通佛呢？

不如咁講，何謂陰料？
碰派？
59靈嘅骨灰？

分享一件敗家事，無知時曾以接近百倍價錢請迷你模幫信和店交租！
當時其他牌都係佢出廟價二十至五十倍不等
當中還有屈轆的牌

悔不當初

呢份執念要我唔好再幫人交租！到泰國或競投拍賣好過

始終修行，心中有佛，無相，不迷信

Btw 佢間野有時龍婆名/廟名都會串錯。有時就咁以「師傅」介紹，年份、製作者都無提及。
如果呢度有佢fans......

竟然會有fans

樓上的師兄們一生平安

馬騮劉

請貴左都好過有d店明明賣陰牌 當正牌賣俾你

利申 我試過兩倍價錢收牌 不過最重要心安理得

貴唔係問題，最緊要貴得嚟係真

禾又推下先

想問有無人有邊間好既鋪頭可以介紹
同埋知唔知旺角間泰玲瓏O唔OK?

唔討論買賣地方

ok

但其實點算知d牌大概值咩水位 感覺上唔同網價錢差有d遠

戴住佛牌犯了禁忌，應該如何補救？

道歉，得閒搵人加持翻

人地要交租，比網上貴就貴係呢到

聖誕樹

猜猜禾是誰

悉尼老鼠

禾推完即刻有人嚟

咁啱啫

有無巴打識 朋友送 好似係龍婆inn

出讓2530龍婆沙礦坤平 已鑲防水厚金殻
屈當一期 四面神 比賽第二 已鑲防水金殻

龍婆inn招正緣好好

巴打有冇圖睇

要做生意過主啦

個殼好似就爆咁

派更也坤平，臥佛寺出既格獨pee ?

想問下馬食能符布係咪陰物，同埋點用。純粹好奇問下

都係唸經淨化咗先用嘅料

兩日冇推

新年快樂

有無人幫我睇下呢塊牌 係真定假
行過見到覺得靚就買左

咩名堂

拉胡 2560 龍王師公 魯士普仙達

仲有呢塊咩名堂？ 啊媽係泰國人 近排個人好虛 訓唔好 婆婆就係泰國搵左呢塊嘢比我 但對於塊牌就咩都唔知 我無問佢

師傅自身嚟

唔識等其他師傅答

師兄

好唔該曬

想問下龍婆添 八點自身牌 連金殻 供金二萬八合唔合理 ？

想問下 清邁邊間廟好 下星期去
Tg:

歡迎大家入Group慢慢傾：

龍婆托

有無話市價幾多 純碎想問下

佛法無邊

分享兩條符管，冇咩感覺

大家入嚟傾下

5連冇難度

6

7

8

9

10連冇難度

龍婆蓋咩名堂

聽日又返工

邊位師傅？

經常有人問點解我帶上好多上好的佛牌，惡運依據不斷，質疑埋怨

我們應該像醫生 照顧病人一樣，照顧我們的生命，使它獲得暫時的緩解。人們總是 在抱怨，說一些這樣的話:「這些醫生真差勁，他們治療我，但是 我卻沒有好轉;更糟的是，一直都有人死掉。」他們就沈溺在這種 愚蠢的話裡。醫生並無法讓人免於死亡，沒有這樣的藥，即使再高 深的研究也辦不到。那並非醫生的領域，他們的職責只是減輕病苦，幫助人們活久一點而已

其實佛牌就是咁樣既一回事，服下藥，病苦舒緩但不會消失

一隻牛唔會變成一隻馬，一隻牛（惡果） 最多只會變成一隻比較瘦既牛
人總是想牛變馬是愚癡

最後籍著僧人的慈悲加持力下生活改善後，最重要還是學習提升自己智慧
福慧雙修，先是對治當前困境的良方

以上quote 來自森林的法語，阿姜查

最近對佛牌有興趣，不過對呢方面一竅不通，所以想問啲野，如果啲問題太蠢請鞭細力啲

想問下如果本身係漢傳淨土宗，適唔適合載泰國佛牌？我有皈依三寶，不過就冇受五戒

阿媽就皈依三寶+受持五戒，屋企到佢有整左個簡單嘅佛壇，用嚟平時在家修行，會唔會唔適合請個佛牌返屋企？

暫時想載嘅係崇迪（唔知點解呢個佛像特別吸引我，其他都冇呢種感覺）

另外都想問下，水晶同佛牌會唔會有衝突？

你好，泰國佛牌背後的文化含意是代表憶念法，法，僧三寶，代表南傳僧人希望眾生能減輕在世苦惱，從而震懾佢地去聞法，或是令行者更精進

漢傳同南傳佛教又或者不論宗派佛教都有不同的方法去幫眾生積福，除障，相信淨土宗都有提倡念不同的陀羅尼同法門

呢一點上大家都抱住更精進的心，同禮敬三寶既心是沒有沖突

在我地群中藏傳既同修都帶佛牌，不是甚麼禁忌

而不同的佛牌都有憶念佛陀意義
比如 坤平，就是5 角型既佛祖
龜就是記念佛陀過往其中一世的形體
師傅自身牌就是記念大德
四面神就是梵天，法相上有佛陀，代表佛如何降伏其傲慢心。
呢種含義上，佛牌是利於修行的

另外水晶同佛寶是沒沖突

明白，Thanks師兄解說

仲有想問下，如果平時返工唔方便帶住係身，就咁放係背囊裡面會唔會有問題？

平時係屋企，除咗放係高嘅地方，係唔係都可以放係我阿媽整嘅小佛壇到

另外就都係去返經常有人問嘅，有冇推薦邊到買會比較好？（實在冇時間直接去泰國請一塊返嚟），自己有搵過兩間係旺角嘅，但又唔太敢貿貿然就搵一間買

如果唔方便係到講嘅，可以tg我:

平時點放佛寶就點安置佢地則可
平時放背包都可以，如果唔放便放頸，可以選非佛相，就可以放褲袋配帶

龍婆神尼：當你要比相信在更加相信的時候，才把龜請回家，否則拜了是不會有任何效果…甚至當時有很多在廟附近的居民，想供請烏龜，師傅會用心通知道到底供奉人是否相信烏龜，有些人會被師傅婉轉拒絕，重複拜候多次，才會請到一只，因為師傅希望善信深信烏龜同時，也會珍惜彼此之間緣份，而每一位得到龜的善信，都會有很好運氣，且都能準確預測到災難來臨，及時避開。

樓主po親都係泰期啲貨 真係笑左

入群大家研究下

呢到樣樣都唔係介紹文😂
全部都係我請翻來，定期當日記分享

阿贊多自身保平安 好唔好？
點睇邊個師傅做？
個牌人地送

入門款式的話屈甩更造的不錯

幾時笑埋右？
Ching是咪牌商 入群交流下

向左走向右走

LP KLOY

1

2

3

入了
多多指教

隨便入

好想要龍婆耐自身

唔好諗

定期分享
刻意追求放下，則永遠放不下，無論嘗試多久，都辦不到。但是， 在那一刻，當阿難決定停下來休息時，他放棄追求成就，只是用已 經建立起來的正念進行休息，心一放下，他就看見並覺悟了。他不 需要做什麼特別的事，之前他一直希望有事發生，但是都沒有用。 沒有機會休息，就沒有機會悟法。
我們應該瞭解，覺悟法就是放下，以智慧與覺知放下。它無法藉由 欲望與爭取而獲得，必須依靠正念。當心「稍作休息」時，便得以 擺脫一切干擾。在沒有欲望打擾下，這個心很快就可以覺悟，就像 阿難的例子一樣。阿難實際上沒有覺察到他自己，他只想得到他想 獲得的東西。這種欲望障礙了他一切的努力，因此他決定先休息一 下。
覺悟不是一件容易談論與容易讓人瞭解的事。如果人們想法錯誤， 就很難修行。例如，佛陀說這個地方不適合一般人住，要有地板與 屋頂才行;如果沒有屋頂，也沒有地板，就什麼也沒有了，對嗎? 那就沒什麼好說的了。其中的空間不是人住的地方—那裡沒有「具 體的存有」(bhava)。具體的存有是樓上或樓下，如果人們要住，他們一定要住樓上或樓下。「沒有具體的存有?」人們就不感興趣。
人們對於放下沒有興趣。放下之後，會出現什麼東西嗎?當你上 樓，那是具體的存有，你喜歡爬到上面的感覺，走下來則不那麼讓 人高興。你覺得好，但那正是痛苦的根源。你不想放下這個樂與 苦，以及平常的經驗，因為你喜歡具體的存有。沒有具體的存有， 就吸引不了你，即使只是試著想像也很困難。

佛陀所說沒有生與有的地方，指的是沒有貪的情況。貪是痛苦生起 的因。我們渴求平靜，不過平靜始終不可得，因為我們無法放下對 貪的執著。我們依靠存有生活，沒有存有是我們無法想象的事，那 就是人的習慣，是人的煩惱。
佛陀所說的涅槃，超越存有與生。人們不瞭解這點，他們只瞭解有 與生的事。如果沒有存有，就沒有地方可以住。沒有地方可以住， 我怎麼辦?我如何存在?一般人認為最好留在這裡，他們希望再次 出生，但是他們卻不想死。有這種事嗎?如果你想要不可能的事， 你的問題就大了。人們會這樣想，是因為他們不瞭解苦(dhkkha，生 命的不圓滿)，「我想出生，但是我不想死。」這是他們一心所想的 事，沒有比這個更荒謬的了。

佛陀說死從生而來，如果你不想死，就不要出生，人們天真地想: 「嗯!我不想死。我想再次出生，但是我不想死。」你可能會歸結 說他們很頑固，與充滿欲與貪的人溝通很困難。要放下真的很難

會固定分享嗎

例如一星期一次

會睇到有意思時分享
你想要成本PDF 可以search阿姜查森林的法語
或者TG pm我

好窮困
想賣咁d牌

推

有個親戚初玩佛牌
食飯個陣咁o岩俾佢見到我帶
傾傾下原來佢都想升級請尊更好 長帶
問我白欖3 定 派更也坤平泥漿玉 定龍婆滿自身
我自己三塊都冇俾唔到意見
大家覺得點？

三樣各有fans
第一主平安
第二主財
第三心想事成
睇翻喜好
三款都好

每個星期一都換一次牌來帶

出路遇貴人

有冇巴打有刺符?

巴打刺咩符? 搵邊個刺?

我上次刺咗個人緣符，幫下做嘢方面順利啲，嚟緊想刺八方輪符，哈努曼，坤平符

我等阿贊教嚟香港咋 我反正想問重有邊位師傅又勁又正派。

我去泰國刺，搵龍婆boom，刺命運符
朋友刺左九層塔，我都考慮緊八方輪，但好大幅，實好撚痛

巴打好嘢，我啱啱接觸冇耐
九層塔我麻麻哋 但係八方輪符有問題想問，可唔可以唔刺背脊，刺心口

刺肚皮

刺背中心位，刺心口應該發揮唔到最大功效同埋師傅未必肯刺
我都係新手

到時再問下師傅先

16 號愛人

補張清少少

龍婆Hok一期自身

關於唔同佛教流派 （南、漢、藏⋯⋯etc)既做為佛弟子共識又或者帶佛牌應該要認識既資訊

上座部佛教與大乘佛教的基本共識

無論任何佛教派別、教派或系統的佛教徒，我們都認同釋迦牟尼是教導我們的導師；
我們都皈依三寶：佛陀、佛法 和僧團；
無論是上座部佛教還是大乘佛教，我們都不相信這個世界是由神和他的意志所創造和管治的；
佛陀，我們的導師，是大慈悲、大智慧的體現者，以他作為榜樣，我們都認同人生的目標是：對所有眾生培育無差別的慈悲，為眾生的利益、快樂與和平而努力，並培育能導向究竟真理的智慧；
我們都接受佛陀教導的四諦，亦即是：
苦，是生存於世間的事實，眾生皆處於逼迫、無常、不圓滿、不舒適、充滿矛盾的困境之中；
苦因，是苦生起的事實，由於以虛幻不實的自我為中心而自私自利，苦即生起；
苦滅，即由自我為中心而自私自利所造成的困境，是可以完全根除，達到釋放、解脫、自在的事實；
滅苦之道，即解脫可經由實踐稱為中道的八聖道分，導向完美的道德行為（尸羅）、經訓練的心（三昧）、智慧解脫（慧）；
我們都接受緣起法則所教導的世間因果律，因此，我們認為每一事物都是相對的、相互依存的、相互關聯的；並且世間無一事物是絕對的、永久的與永恆的；
根據佛陀的教導，我們都理解：一切有為法是無常、苦的，及一切有為法和無為法是無我的，諸行的三相；
我們都接受三十七菩提分法是佛陀所教導的導向覺悟之道的分別述說，即是：四念處、四正勤、四神足 、五根 、五力、七覺支、八聖道；
達至覺和解脫有三種：阿羅漢、辟支佛、佛；我們都認同菩薩行和成就正自覺以拯救眾生是最高、最神聖和最英勇的；但是，這三種覺悟和解脫並無不同，如大乘佛教的《解深密經》所言：「諸聲聞乘種性有情，亦由此道此行跡故，證得無上安隱涅槃；諸獨覺乘種性有情，諸如來乘種性有情，亦由此道此行跡故，說得無上安隱涅槃；一切聲聞獨覺菩薩，皆共此一妙清淨道，皆同此一究竟清淨，更無第二。我依此故，密意說言：唯有一乘。」；
我們認同，不同的國家有著不同的僧人的生活方式，大眾化的教徒信仰和修習方式，不同的儀式、儀軌和典禮，不同的風俗習慣等，但這些外在的形式和表現不可與佛陀教導的基本教義混為一談。

請問佛牌殼裂左可以去邊到換

佛教中講人既世界係娑婆世界
兩個意思，一係堪忍，這個世界很痛苦，煩惱大得很，空氣污染，思想也污染，《阿彌陀經》說這是「五濁惡世」。諸佛菩薩很佩服眾生能忍受這個世界，難忍而忍下來，所以叫堪忍世界。
二係缺憾
便是永遠存在缺憾而不得完美的世界。熙熙攘攘，來來去去，皆為利往。人活在這婆娑世界中就要受苦，而這苦字當頭卻也不見得立即就能體會。便是體會了也不等於解脫，看的破卻未必能忍的過，忍的過時卻又放不下，放不下就是不自在。苦海無邊，回頭無岸。但凡是能叫人真正自在的東西，總是發於內心的，所以岸不用回頭去看，岸無時不在

是但鋪頭都幫到你

打工做公營機構 如果冇賭錢冇炒股
請三大招財牌好似冇乜用
都係每個月出糧

三大招財都係老細生意人Sales commission制先有用

最近想請反個供奉型魯士 有咩師傅推介

想問上善係咪付合樓主3個選店原則

唔討論鋪頭

藥師佛，龍婆托自身

我啱啱請咗個布周
阿贊運
佢做嘅布周都好出名

推一下，順便分享龍婆Hok

新手求介紹坤平佛牌
同埋金翅鳥既係唔係好難搵？

坤平
連登仔推介：龍婆沙礦2530，2543，2552
2538冇乜特別，2546多假
價格：2530>2543>2552
個人感覺2543最好 用龍婆Tim模
利申有2543

有錢直上龍婆tim / 派更也坤平
冇錢就龍婆川
超窮就咪撚請牌 返工儲下錢
超有米 咪撚上連登 掛張黑卡係頸就夠

想問下邊度有信得過既師父
買佛牌也好 驅也好

轉載
種一棵樹最好的時間是十年前，其次就是現在。
收藏佛牌，也是這個道理，撿漏基本少之又少，反而騙局多，貪小便宜吃大虧的事例數不勝數。追市場熱度，趕風口，累且基本已經晚了，等趕上價格也基本已經升起來了。
最基本最笨的辦法是不走捷徑，其實也是最好的辦法：研究師傅、挑選品相、從師傅看牌、從牌看師傅，看得多了，自然就有自己的想法和眼光，剩下的，等待時間去沈澱，沈澱佛牌，也沈澱自己。

第一部為 晚課第一章節

1-1, คำบูชาพระรัตนตรัย
1-1，供奉三寶經
โย โส ภะคะวา อะระหัง สัมมาสัมพุทโธ,
諸位佛陀，是已證阿羅漢，完全的滅除了慾望與痛苦之火，是已自行開悟的聖者。
ส๎วากขาโต เยนะ ภะคะวะตา ธัมโม,
佛法是諸位佛陀已奉行並確認是善的
สุปะฏิปันโน ยัสสะ ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ,
佛陀的弟子，已經照著佛陀教導的佛法去善行
ตัมมะยัง ภะคะวันตัง สะธัมมัง สะสังฆัง,
อิเมหิ สักกาเรหิ ยะถาระหัง อาโรปิเตหิ อะภิปูชะยามะ,
我們把我們最純淨的心當成供品，誠心禮拜三寶，也就是佛法僧
สาธุ โน ภันเต ภะคะวา สุจิระปะรินิพพุโตปิ,
佛陀是創造繁榮的聖者，雖然已滅渡入涅盤已久，但已為我們創造了無盡的好處
ปัจฉิมาชะนะตานุกัมปะมานะสา,
對我們及每一代人 扶助與關懷
อิเม สักกาเร ทุคคะตะปัณณาการะภูเต ปะฏิคคัณหาตุ,
在這裡，願佛陀能收下大家以誠心願力當成的供品
อัมหากัง ทีฆะรัตตัง หิตายะ สุขายะ,
願眾生永遠平安快樂
อะระหัง สัมมาสัมพุทโธ ภะคะวา,
釋迦牟尼佛已證阿羅漢，完全的滅除了慾望與痛苦之火，是已自行開悟的聖者。
พุทธัง ภะคะวันตัง อะภิวาเทมิ,
弟子向明知者，覺悟者，充滿喜悅心的佛陀參拜
(跪拜)
ส๎วากขาโต ภะคะวะตา ธัมโม, ธัมมัง นะมัสสามิ
佛法是佛陀已行，並教導過，弟子向佛法二次參拜(跪拜)
สุปะฏิปันโน ภะคะวะโต สาวะกะสังโฆ, สังฆัง นะมามิ.
僧伽是佛陀的弟子，已將佛陀教導的佛法做的好，做的對，弟子向僧伽眾三次參拜(跪拜)

1-2,佛首經 ปุพพภาคนมการ
นะโม ตัสสะ ภะคะวะโต,
弟子誠心的向那一位佛陀 頂禮
อะระหะโต,
佛陀是遠離慾望者
สัมมาสัมพุทธัสสะ.
自行開悟者 (整段重複3次)
1-3 初步參拜佛陀經
(หันทะ มะยัง พุทธัสสะ ภะคะวะโต ปุพพะภาคะนะมะการัง กะโรมะ เส)
請來吧，我們初布向佛陀參拜
ตัง โข ปะนะ ภะคะวันตัง เอวัง กัล๎ยาโณ กิตติสัทโท อัพภุคคะโต,
佛陀美好的威德已散佈在每個角落
อิติปิ โส ภะคะวา,
佛陀教導眾生成佛的9種功德
อะระหัง,
1,應供(離慾阿羅漢,值得我們供養)
สัมมาสัมพุทโธ,
2,無上正等正覺(三藐三菩提心)
วิชชาจะระณะสัมปันโน,
3,正偏知(了解萬物運行的真理)
สุคะโต,
4,明行足(優良的品行及嚴謹的守戒律)
โลกะวิทู,
5,善逝(已解脫，不再入輪迴)
อะนุตตะโร
6,世間解(了解眾生的本性)
ปุริสะทัมมะสาระถิ,
7,無上調御丈夫(以眾生本性的不同來教導眾生)
สัตถา เทวะมะนุสสานัง,
8,天人師(具備了當天人師的資格)
พุทโธ,
9佛陀(智慧具足，德行圓滿)
ภะคะวา ติ.
10世尊(世世代代皆受眾生尊敬，為敬詞尊稱，非9德之一)
(หันทะ มะยัง พุทธาภิคีติง กะโรมะ เส)
請來吧，我們一起來唱頌形容佛陀經
พุทธ๎ะวาระหันตะวะระตาทิคุณาภิยุตโต,
佛陀具備了卓越的阿羅漢德行
สุทธาภิญาณะกะรุณาหิ สะมาคะตัตโต,
祂有明智與純淨無瑕的慈悲心
โพเธสิ โย สุชะนะตัง กะมะลังวะ สูโร,
能使善良的人充滿法喜，猶如太陽能讓蓮花盛開綻放
วันทามะหัง ตะมะระณัง สิระสา ชิเนนทัง,
我們向遠離慾望的佛陀頂禮
พุทโธ โย สัพพะปาณีนัง สะระณัง เขมะมุตตะมัง,
哪一位佛陀(單只釋迦牟尼佛)是眾生的心靈寄托
ปะฐะมานุสสะติฏฐานัง วันทามิ ตัง สิเรนะหัง,
我們向那位佛陀頂禮，祂在我們心中是第一位懷念的
พุทธัสสาหัส๎มิ ทาโสวะ (ทาสีวะ), คำในวงเล็บสำหรับผู้หญิงว่า พุทโธ เม สามิกิสสะโร,
我們是遵循佛法的凡人，佛陀是使我們能得到解脫的聖者
พุทโธ ทุกขัสสะ ฆาตา จะ วิธาตา จะ หิตัสสะ เม,
佛陀教導我們解脫痛苦的法門，對我們來說有非常多的好處
พุทธัสสาหัง นิยยาเทมิ สะรีรัญชีวิตัญจิทัง,
我們奉獻我的生命給佛陀(一般唱頌的大多為出家眾，大家也可以理解為將我們的信念

奉獻給佛陀)
วันทันโตหัง (วันทันตีหัง) คำในวงเล็บสำหรับผู้หญิงว่า จะริสสามิ, พุทธัสเสวะ สุโพธิตัง,
我們要跟隨佛陀的腳步 隨著佛陀悟道
นัตถิ เม สะระณัง อัญญัง, พุทโธ เม สะระณัง วะรัง,
我們沒有其他皈依的對象，佛陀是我惟一所皈依之聖者
เอเตนะ สัจจะวัชเชนะ วัฑเฒยยัง สัตถุสาสะเน,
這是我們真心所講出的真言，我要修行佛陀的法門
พุทธัง เม วันทะมาเนนะ (วันทะมานายะ), คำในวงเล็บสำหรับผู้หญิงว่า ยัง ปุญญัง ปะสุตัง อิธะ,
如果能產生任何功德，我都向佛陀頂禮
สัพเพปิ อันตะรายา เม, มาเหสุง ตัสสะ เตชะสา.
因為功德的力量，讓我們不再有一切的災害危險
1-4 บทสำนึกผิด
1-4 懺悔免罪詞
กาเยนะ วาจายะ วะ เจตะสา วา,
身也好，口也好，意也好
พุทเธ กุกัมมัง ปะกะตัง มะยา ยัง,
如果我在日常生活中犯了錯誤，罪過而冒犯了佛陀
พุทโธ ปะฏิคคัณ๎หะตุ อัจจะยันตัง,
祈求佛陀能原諒我冒犯了祂
กาลันตะเร สังวะริตุง วะ พุทเธ.
以後會 謹慎小心

想買隻關公既佛牌
有冇咩禁忌要注意

龍婆浸蘭
去泰國吧

點解想請關公

上年年頭俾人炒咗（從正式程序層面上，係我炒公司）之後，去西九請咗符管。雖然份工有啲悶，但福利唔錯，無驚無險地做咗一年。
想請個佛牌

入來群組研究

多謝巴打
請左2551

最近留意緊人緣鳥 搵近龍婆神尼既聖物
巴絲打們有冇其他師傳介紹

有牌商賣緊龍婆燙梗既人緣鳥，覺得幾合眼緣，但網上好少呢位師傅既資料，求分享

神尼 連埋人緣膏正呀
不過多假

係吖 神尼好多假貨
想請呢塊 但聽講無金漆先係真貨

沒錯

上幾頁有分享過我自帶既神尼龜

Fake

保鑣

大家平時去邊度買牌？

如果沒有覺悟無常的心
一切聖物結局只會導向痛苦

Lm

歡迎你慢慢研究，陰牌固然係多，但係正牌未到難求嘅程度，認識多啲先答唔識嘅人，先至唔會誤人子弟

我都想知 我會喺朋友買開嗰度買 通常都係朋友幫我買埋 無去過實體店 有無人有介紹

不談論所有香港營運中店鋪

有無人知道molly tam呢個人？

有無人買過佢啲牌？
好想知多啲佢既八掛

承上句
不談論任內個別人士

任何*

唔討論舖頭但吹捧極都係某間嘅貨

講到自己咁清高，結果都係吹捧同一間啲貨，堆咁嘅品相屈當一一望就知啦

哈哈，打段野又唔洗負責任
你鐘意講咩都得
品相一向豐儉由人，品相差同好都係按個人能力，問題係你口中*咁既品相*佛牌你有冇本人既眼光識分辧
同樣,你眼中*好完美品相*既佛牌，你又有冇能力可以自己識分
串d講句，我可以

另外，我本人鐘意去邊到消費係本人的自由
重點係你有冇拎到證據顯示到由我把口係公開場合（群或者post)，大大聲講*我覺得XX最好，你地去買啦* 你搵到，我食左佢又點話
事實上，一切有行益關係的事宜，敏感字眼，一律係我管理既群到一出現就會delete

你不如改名做no body同 收一收皮先

有無行益關係我就唔知，不過有咩你會好樂意俾牌商入嚟澄清嘛
唔使咁勞氣叫我改名 no body 同收一收皮，
戴牌我仲以為會令你心境平和啲結果都係叫我收皮

自己圍爐小圈子咪認，講多兩句都係話嗰度係自己主場之後踢人走

咪玩啦2552

哦，原來係因為出於私人恩怨之後就講d沒指控的指責

算吧啦

同埋好簡單
私人名義開既群組
我當然有權決定邊個去留
都唔需要解釋
你大可建立一個自己舒服的地方
唔需要去怪人
亦唔需要解釋

好多野都係有原因
如果其他人覺得唔服我既作法都自然會離開

群一共設定8 個admin
8 個都有唔同鐘意既師傅，唔同請佛牌渠道
。每一個既決定都係自由且獨立
呢到想帶出既係，沒一言堂，限定只可以得一種意見

另外，佢地都試過邀請曾經踢左既人翻來
咁點解當中一個都無叫翻你翻去
相信觀眾是雪亮既

屈當一

有冇人帶古曼係身？

群入邊好似有

想要人緣同生意好

事關正職同自己小生意都係要跑人脈 (非SALES)

係咪要搵坤平?

可以考慮 古曼童 （正牌）

想問下刺符個d關唔關佛牌事㗎？如果刺符應該去香港邊間鋪頭好？

都得嘅，係要供多啲嘢搞咁解

你想請坤平嘅話，應該沙礦都唔錯(掛，唔係好記得沙礦嘅功效，冇帶)

或者你分開嚟請嘅話，龍婆hok或龍婆醒山羊for人緣

龍婆銀自身招財

刺符關唔關佛牌事，你咁問我都唔知點答都關事嘅。

嗱記憶中有個故是咁的，不過有出入唔好抽𨳊我水，自己Google：

例如龍婆沙礦跟龍婆Tim之前都係有幫弟子刺符，沙礦佢自己都成身刺符，係跟咗tim之後覺得刺符會先整痛父母俾你嘅身體，其後就冇再幫人刺，去咗修行同埋做牌。

香港就真係難啲，一係就陰法，一係請啲學師仔返嚟，拮到你無色都變紅色都係去泰國搵阿贊燙法脈，或者留意下阿贊教，不過唔講咁多，廢事又畀人話我係打手小圈子

如果好有錢就去搵幫安祖蓮娜祖莉刺五條經文嗰位師傅。

阿贊教係泰期嗰個？阿贊奴見錢開眼修為好極有個譜喎巴打

第一，唔開鋪名

第二，我答嘅只有我識嘅嘢，你分分鐘重熟過我

咁巴打都算係咁 識小小都願意介答大家交流交流啫見你講來講去都係泰x佛d牌 所以咪以為你係泰x佛老細囉 不過泰x佛老細又唔似識咁小野講野又唔似會咁低章 所以.......

佢喺呢個post入面都有留言，你睇下名同埋我唔係樓主，你不如學下點用連登先好嘛？

咁我又真係唔識咁多，低章就一定低，唔及咁多位高手成日扮新手，入嚟撩事鬥非，喺度屌人拎優越感咁高章，咁高章嘅戇𨳊手段細佬做唔嚟
識嘅扮唔識入嚟串咀，然後駁到嘴就喺度沾沾自喜，同毒撚對住女神張相打飛機就幻想同佢敦倫有異曲同工之妙

不如講返刺符先，咁高手你有咩師傅推薦？落去搵阿贊燙

緊係阿贊濕啦 識條鐵咩你

介答係點介架

係喎屌暴力人緣暴力招財喎

好似無話過你係樓主其實不如等你真係有斤両先會開group搞人野啦 半桶水好易害死人㗎 唔好人地話咩你就講咩先得㗎

巴打有無帶佛牌？你口業都幾重

#教

高手咁等你開群拯救世人，整個懶係脫俗咁，我真係唔夠你高章

有呀，用閣下娘親嘅骨灰整嘅柒頭自身牌，戴咗個樣開始似你早知唔戴

小朋友你幾多歲

真係佛口蛇心祝巴打好運

15碎=,=

大家咁話世外高人，蒼生等你去打救

無人勁過巴打零口業啦

2014 年阿贊奴5 條經
5 萬泰珠，約一萬二千港幣
唔理佢係味見錢眼開，叫價高又有人光顧，常識來講是有實力

另外講，佢地在家修法人士，修為只是V查法術 ，而唔係dharma 佛理，就算一個人酒色財氣樣樣齊，比如下矛既師傅，降頭師都可以法力高強

最後好多受人尊敬的龍婆
如龍婆doo,龍婆tim,龍婆沙礦
都指出刺符只是小術，未能根本地達到佢地心目中導世人的要求

如認為有需要或找到可靠師傅，刺無妨

但答你問題1） 刺符是戰爭時期，士兵出去打仗 ，佛牌未必能方便配帶時刺上身有護身效果

某d刺符有佛教元素，但佛教無咩直接關係

不過你見識多，有備而來都唔洗聽我講
我呢家係打俾睇到呢post既人睇

香港文化有樣野好差勁，一個人稍微講錯就會俾人笑

但其實咁多位巴打都係用自己時間抽空答
又何必苦苦相逼呢

我地從來沒意引起任何紛爭
唯一做過稍為得罪人嘅事就係，請傾唔埋既人離開群組（呢點我唔覺得係錯，私人聊天群組點解要做到公開forum 連登咁）

還有樣就係： 講既佛牌款式比較悶，群既人見人帶得好，鐘意跟風帶又真是唔關我事

與其含沙射影，不如另搵地方講你想講既佛牌同刺符吧

我第日擺翻十圍八圍賀你新場
或者我地每人夾$10 $20 當俾陀地唔好煩我啦

家陣連登開post
都要好似交易現場咁
申報本人無持有該公司股份嗎
如果要咁高要求，沒問題
咁麻煩你提供埋身份證先答你囉

同埋群既大眾從來都無聽過任何關於鋪頭既介紹

我亦無容許過任何人直接公開地方提及唔同鋪頭既宣傳，同評價

原來有實力既阿贊只需收得貴以及有人比錢就能被閣下以常識視為有實力，咁收得平既又豈不是沒有實力？咁閣下何需叫人找什麼阿贊教？(有錯勿小，只係根據閣下句子分析)。
我講的只是阿贊，談不上降頭師。另外其實佛法與法術係兩套完全不一樣既系統來，而不是無咩直接關係。(只係想話比其他巴打知)
其實閣下講錯既野都唔只第一次，老實講句唔會誤人子弟啦不過呢個世界無絕既，係要呃自己都無人幫到咁多位。
有時又唔好代表香港講野，你既立場只係影衰香港人。雖然可能閣下都只係細粒野都無咩影響力
另外閣下所指岀既什麼跟風，我唔係好明你想講咩，定係閣下其身不正做左咩事

閣下咁講，中國真係無六四事件啦
老實講句泰x佛都比你影衰哂

1）價錢貴有人買佢服務，代表有市場
有人賣要有人買
Demand meets supply
需求上升，供應不變，price level上升
市場存在必合理
呢個結論，唔代表反向價錢平代表師傅唔好，只是無大需求

2）你要繼續像小朋友咁扮無知，引起人好心解答之後再去攻擊人，咁樣何必呢
1（*法術同佛教係兩套唔同系統*
2（*法術同佛教無直接關係*

其實logics 來講兩句都無錯wor
你老母同我無直接關係
但佢個仔鐘意搞我

你老母生個仔俾人踢出群懷恨在心
本來小弟同令公子無關係，兩個唔同系統
但佢個仔鐘意搞我

3 你第一句話，該師傅見錢眼開無修為
我用修法既極端降頭師答你
佢地品格幾差依然法力高

你喜歡係文字到玩論辯嘅遊戲
我都唔想多講

我一再建議你自己去搵個地方講你想講既道理
呢到既人鐘意聽我講，你睇下你講既野講到神憎鬼厭，無人附和你

乖啦、你唔好對號入座
呢到無人提過鋪頭名
或者不如你搵到實據再貼出來指證我

知唔知白衣阿贊係點解

我講過咩影衰香港人
講下佛牌😂😂人地唔知我地去救國

唔知以為係世界峰會

此群已死

咁我又好奇喇，咁點先唔會誤人子弟

要好似你哋咁，扮唔識入嚟玩問答遊戲，然後喺你嘅角度嚟講當我哋答錯，就喺度抽下水抽秤下別人，咁就係正確，咁就佛口佛心？

好喇我就當你真係世外高人，對佛法同法術嘅修行都達到頂峰，不肖教精我哋呢啲剩係識錯誤知識嘅平凡人，咁你大可更加清高咁轉身離開，繼續做你嘅世外高人唔係就教下細佬點抽人水，唔夠你勁

如果，你係畀人踢出群而懷恨在心，特意搵假AC入群收風，然喺連登亂吠，咁你都好打有限啦

討論區係討論，而唔係抽秤別人，唔好成日自己腦內打飛機，覺得串完人之後就好威威，沾沾自喜咁，小朋友你幾歲

未死都叫人死，唔好做口業啦
利伸口業撚

好撚威

唔岩心水=已死

幾位都係繼續圍內小圈子啦

高人出嚟亂噏廿四，又剩係話人錯又唔答點先啱，答又唔答問題就叫我哋躝屍趌路，然後就話人哋小圈子閣下呢種咁似夢迷離咁屎怱鬼嘅作風的確世間僅有

我地群都無你想睇既花生😂
日日圍圍喂講下八掛是非
湊仔翻工佛學新聞財經車樓錶股市政府J圖都有少有
根本就係吹水聯誼台
真係無你指出吹捧某間商店既事例wor
有，你唔怕貼出來指教下我邊到管理得唔好wor

其實個群真心戇鳩 都唔撚係講佛牌既一日到黑有條友睇到唱歌同J圖 share A片 如果想拎seed可以開句聲我私人比你 但係想入黎收佛牌風 或者香港佛牌界既事 就算啦 個群真心已死 極度小圈子 垃圾

啱呀

已死你又入？

呢個程況就好似我其他group咁
入傳說對決group講點打 disney既game
入性用品group講點減肥
入大陸飲食group講香港有咩好食

有冇興趣入黎一齊研究下點樣RJR出血？

大師講咁耐證據都拎唔到出來
自己又唔答問題
立於不敗之地
大師好野，大師又贏

我地傻更更大師講咩我地答咩
咁一定錯架
相同說話要搵野講係人都識講
但點解要俾說話我地聽阿
[b][大師講咩想更改我地唔好害人都係廢話
重點是我地踢左佢出群
咁踢你味踢你，唔鐘意就踢你，需要解釋？需要原因？定需要寫個proposal 解釋？/b]

我好日都唔答人問題，更唔好提咩幫人做打手。呢家我懷疑你先係搵食，騎劫我地方tim

講真你想搵野講，唔洗扮傻問問題啦，問完你都唔會信，信都唔會做，咁你問來托咩
同埋我都唔覺你有咩咁過人之處，呢個圈有咩建樹
有冇好似我地咁晒時間去答人問題？
保持日日有你呢種閒人來搞事心態，唔討好都要繼續搞。
答你問題，無錢收，仲要俾你d閒人煩

閣下咁不屑我，不如自己開個post教下人
之後解釋得精彩過我
但我睇你就唔會做， 因為冇着數，隨時講錯一句又有人嘈
我做呢單冇着數嘅嘢做左兩年啦仆街

一班admin 自己勞心勞力搞慈善拍賣，用一個低成本價俾無咩能力信眾配帶
最平$40 一塊，自己蝕本
所有金額扣除成本/ 全數捐去本地孤兒院
幫人解答問題

俾你講到低晒垃圾私怨

其實係 一個admin instead of 一班

你講得岩
我想講呢個群由好多有心做好既人一齊做
抱歉太早岩翻到來內文掉轉次序
*係一班admin 除左講無聊野外，都用左好多時間去答問題*其中一位搞左義賣

隨便講兩句浪費晒其他人功勞我覺得好唔公平

世外高人喎，佢嘅道行已經高到我哋呢啲凡人不能悟透佢勁何需有證據，得閒抽下水就可以顯出自己高人一等

不如直接啲，屌你哋啦，唔參我玩

幼稚園搶玩具先會聽到嘅說話

師兄們，小弟新手，想知旺角間百X信唔信得過

如果我話信得過，就會俾人話打手
如果我話信唔過，就會俾人過其他商家抵毁佢

你不如直接上佢到，又上下其他佛牌店，同d老細們吹下水，再用自己既感覺去判斷

反正又唔使錢

有啲古曼童請個陣話唔洗供
係咪就咁帶就得？ 又話無靈只係入法

呢個應該按唔同師傅製作方法而決定
抱歉唔太識古曼

想講小小平時佛牌既心得
有好多好多網上教人分佛牌心得
首先，沒有一套必岩既方法
大家同意呢點可以睇下文
有套講法話出鑒定卡出到就可以，又或者得到比賽名次證書就可以

呢個講法就好似用避孕藥避孕咁樣，安全率唔係100%，因為你將風險同責任轉介俾左第三方（賣家，買家以外）咁係咪代表鑒定機構有問題？非也，但每天拿去鑒定的佛牌多如恆海，誤判總會出現，細鑒定甚至不知名機構為利益亂評都時有聽聞。市場上個個都叫自己做專家，買野唔應該山頭主義，某人出就未必一定真。因為驗證那位*專家*同時就是賣那位？

其次，就是靠自己鑒定
呢到又係有小小心得
最簡單同最常聽到方法是比對圖鑒。 這是必要但並非最上策
因為究竟你點取捨。係要一塊牌有齊圖鑒所有特徵你先話係真？咁岩如果保存度不夠，花左某個關鍵模型位又應該當真嗎？
點解唔係上策另一個原因，係如果你比對到圖鑒既模具特徵，首先你那塊牌有翻咁上下保存度。而老佛牌，年代久遠，要有一定保存度，供金都會貴。 咁如果下下搵到完美品相先分到既話，相信對供請者太大負擔

所以比對圖鑒是基本，更進一步去睇每一個老佛牌製作時既瑕疵
常識話俾我哋聽，上一代模具製作技術一定比現代粗糙
好多時老佛牌製作時都會出現不為意既小瑕疵，如某款牌左右不平衡
某款牌扣位左不平滑，某款牌使用了中國金漆
掌握呢堆資訊將會是驗證既有力證據

最後就是材質，佛牌用咩材料原材料製造。

注： 供請時請不要相信任何人，相信自己雙眼驗證到東西

配合以上出卡，對圖鑒，睇瑕疵、材質。去保障自己

師兄
見你推介龍婆浸蘭
我見上善有賣一2560自身牌
平平地，是否真的？

唔討論舖頭

Sorry 師兄
咁請問2560龍婆浸蘭自身牌
是否一個好的年份呢？
有否好推介呢？

浸蘭做得最好係四面神

各位師兄
你地成日話分辯牌真偽要靠自己多去研究多d去睇，留意牌上的細節位
網上有圖鑑比人睇嗎？
另外又見到有d牌材料分紅銅/黃銅
用料唔同又會影響功效嗎？

網上資源眼見都有
如果好想下苦功睇可以買圖鑒，大概正價大書幾百一本，網上買唔知幾錢。但相信淘寶應該大把

材料會不會影響功效，我孤陋寡聞暫時未聽過呢個講法

認真一問
賓靈定冷問派法力會比較強？

本身有賓靈
考慮入多個

佢舊寺廟時期既自身是好推薦

本身玩開所以都冇驚
屍油骨灰骨頭都有
只係想問邊樣勁啲
差在未養碌角

咁呢度唔啱你了，我哋戴正牌的，師兄請回

還是少接觸為妙
因為佛法僧先係我地內心的好料，不是一堆死於非命充滿怨氣的屍體
酒色財氣愈求就愈會俾自己慾望摧毁自己

但如果想認識我們所尊崇的聖物也可以入來看看

請問佢舊寺年期係幾年呢？

睇翻2537 年為第一期自身
2560 的自身已經搬左去新寺廟

多謝指教
嗰塊前自身後哈努曼
太貴了 越出我預算

各位師兄
好少見大家提起女王佛
大家有否收藏呢？

真偽真係需要時間同下苦工研究，所以如果唔係太熟嘅話，建議一開始都係唔好買D太貴嘅牌，尤其係舊牌，因為舊牌好多假，如果唔係就好似上個禮拜左右响tg度有個師兄用咗30萬買咗塊好明顯係假牌嘅假牌就慘。（最陰功嘅係佢接受唔到俾人呃咗30萬嘅事實）

群入邊有位師姐戴開，不過你講得啱，我哋少人戴

反而想認識多啲女皇佛，未知師兄可否介紹下？

古曼多數入靈同埋要供
如果正統師傅 好似龍婆爹龍婆炎 就要
泰北個d都一樣
陰既古曼就唔清楚了

自身都不錯

有啲又話唔洗供都唔知真定假

有人講過銀好過九寶銅好過紅銅黃銅

渣ga

都聽過個說法係版本其實無分別

唔供 個靈會好暗好細
供得好 個靈會又大又光
唔止一個有陰陽眼既人咁講過

看書有感隨筆
Greed is just a word until it gave it a meaning

貪呢個字係需要人去俾意義佢

如果貪既係喺淺水灣揸保時捷，呢種貪叫傲
如果貪嘅係拎錢幫老媽換器官，呢種貪叫愛
人就係貪得無厭嘅動物
今日搵一萬，希望第日搵十萬，到搵十萬時又驚訝自己點解當初覺得十萬係夠
有人話貪字得個貧，咁係錯，如果貪換來係貧，呢個世界點解咁多狼人
貪字加個蠢先會得到貧
貪字加超越常人的眼光就是富
佛家成日講緣起，重視事情的出發點，係未完全放低所有執念下，貪同執一些好的事物，也非壞事

貪圖佛牌都總比貪同執取一些不三不四的人和事好

By 葉朗程

觀望中，駕龍2550，不過好多假嘢，驚驚

無論FB群定係TG定係咩討論佛牌既群都好
背後都有一小部分人管治個群🥴🥴
因為有利益衝突變相好多野唔講得唔做得
所以小弟想開一個去中心化，民主化既群組

群入邊盡量唔好有商業利益關係
暢所欲言，和而不同互相尊重就好
除左佛牌都可以吹下水😂😂

有些東西是不能和而不同
以下是本台一則信息
請大家細心閱讀:
佛牌係原始佛法係唔存在的，佛陀教導既係心靈既止息，離苦既方法，四聖諦，八正道，五力，七覺知，四正勤，三十七道品等等，并不存在製造佛牌之事，係後來加入於佛教當中，僧人製作佛牌既本意係出於導人向善，信奉佛法，趣向解脫，奈何實在有許多眾生將好多不知所謂既法術講成佛教，甚至話係佛陀在世時教導的事，簡直不知所謂，若然一個僧人使用法術去強行改變其他人既命運，甚至受苦，咁呢位僧人則不值得佛教徒去尊重，大家配帶南傳佛教既聖物係要堅負起佛教徒既責任，而非只係玩弄小法術，若然對佛理不認識，強行將呢d不知所謂既法術講成佛法，那麼請你地呢d附佛外道離開此群。

佛牌叫得做佛牌，就要合乎佛法，作一d無謂既爭論都唔會改變到某d牌係非正法既事實

另外，大家可以河水不犯井水
不過如果借呢到本來得來的attention 去幫自己的群組取得人加入，恐怕都唔係好適合

咁阿贊方呢？

界線就是界線
如果在莊嚴聖物和非正信聖物的標準中今日放鬆一點討論的空間，聽日又放鬆一點。使用一些極端例子去試圖打開界線的缺口，咁樣對群是弊多於利，因為有新人會混淆，同時都有可能將來有不同非正信或在灰色地帶的聖物出現。因此，我會選擇做醜人角色

自然唔同人有唔同詮釋，離開了本群我自然唔會理會
在此對於其他群的任何做法和意見都沒有意見發表
只想帶出一點，煩請其他愛好者在自己的post,使用自己的努力去建立群組
請不要做任何騎劫或者令人誤會大家是同一個群既行為

倘若你有自己嘅詮釋，就算我同你解釋都唔會講得服
呢度想帶出嘅重點就係，唔好騎劫同打任何廣告
你認為唔夠好就自己開一個，但煩請唔好係人地地方幫自己打廣告
呢個係人情同道理上都是講唔通

我淨係知不能以理服人的人不能服眾
而且見到自己group內既人去另一個group應予反醒，而唔係踢走自己谷友
似乎只要有衝突就會被以不為正道作為藉口封鎖，解決問題原來只要解決提出問題的人就可以

在此本人都唔想爭辯，亦唔想執著
本人無意drop attention
而且都唔知依個post係你開既，只能就聲萬分抱歉，事件告一段落不再作回應，保持心境清靜就好

順祝：身心康泰

執着世間論辯並唔見得會越辯越明
無人要去騷擾你，希望你都可以做到

有心

其實想聽下你點解釋 只是咁簡單

話到明討論區 唔好講到係自己既先得架

一面倒只是用語言偽術來掩飾自己既不足，你真係好利害。任何事情做到極致就係藝術，你一定係一位天份好高既藝術家。你一路假設自己認識好多南傳佛教既事情，請問有何根據？相信此post最重口業都係樓主，請問你其身不正何德何能宣揚佛法？任何一位高僧都未曾會說明誰做既佛牌有各樣哪樣不好，你又何德何能去談及任何一位師傅並去唱衰什至詆毁師傅？以上事情樓主都可唔認，不過唔好再井底之蛙，一山還有山高，天外有天，人外有人，去接觸多啲先再教人都未遲。不過以你今日既認知，別再做偉人了。
以上告一段落不作回覆 謝！

又口業論😂告一段落但又繼續講唔係好矛盾咩

問心無愧，大德唔會批評某人做既佛牌唔好？佛陀自己就話對佛法或解脫沒幫助的小法是畜生明。《沙門果經》

還有為什麼要為左你拿出根據？佛法既內容出自《上座部佛教與大乘佛教的基本共識》（Basic Points Unifying the Theravāda and the Mahāyāna）中關於佛教徒的睇法

*我們認同，不同的國家有著不同的僧人的生活方式，大眾化的教徒信仰和修習方式，不同的儀式、儀軌和典禮，不同的風俗習慣等，但這些外在的形式和表現不可與佛陀教導的基本教義混為一談。*

好多時唔係討論內容有問題，討論的語氣有冒犯都是離群的原因。好像其中一個就因為send j圖俾人踢左，又入翻去懷恨在心，再去第二度講人壞話

另外你地為首的admin先同意大家河水不犯井水，和而不同。咁就收聲啦。我地群既人好有質素唔會去煩人。成年人做翻成年人的行為

麻煩請你管理好你的member

人皆有自由意志，已稍作提醒
恕我未能加以管制他人思想及行為
抱歉。

關於加持和神通的迷思
我地經常在佛教或者佛牌聖物的話語中有一個常用常見字眼，那個叫做加持

一般人理解的加持是單向且利益化的
大眾的見解係，只要我求得某位佛菩薩或者大德的加持，我就會求男得男求女得女，一切順景。簡單來講佢地認為加持=保佑

而按照法忍法師所講： 加是互相加入，持是互相攝持
用密乘來講，佛菩薩用大悲大慈大智隨順眾生，這是加。眾生受持其慈悲叫做持
所以正確來講，如希望得到諸佛，天神或聖物的幫助，首先自己的身口意要同如來的身口意相應。我們唔係唔洗付出就可得到好處

好多人都會批評佛教徒，求左求右，同人地拜神沒分別
但我地正確求的不是保佑，正確求的是護持
發心希望接近，靠近彼岸，學菩薩的慈悲。而在紛擾險惡世界中，得到護持
求現世的利益共並無不可，但如果想得到大幫助
就要做到聞是經受持者，及聞諸佛名者，先會諸佛之護念

另外有關神通
關於神通的力量和限制
地藏菩薩本願經有提及
閻羅天子瞻禮世尊，及迴視地藏菩薩，而白佛言：「世尊！我觀地藏菩薩，在六道中，百千方便，而度罪苦眾生，不辭疲倦。是大菩薩，有如是不可思議神通之事。然諸眾生，脫獲罪報，未久之間，又墮惡道。世尊！是地藏菩薩既有如是不可思議神力，云何眾生而不依止善道，永取解脫？唯願世尊，為我解說

閻羅天子問世尊點解地藏王有如此威神力，眾生依然不能依止善道，永取解脫
而係今日得救，他日又墜惡道

呢到好名確帶出神通是善巧方便，可以震憾眾生，令佢地精進
但神通本質不能送我地去彼岸

所以配帶聖物時需要緊記，一切得益都是為了護持我地修正自己，埋向彼岸

唔係就會然諸眾生，脫獲罪報，未久之間，又墮惡道

力泥的講法泰國眾說紛紜，沒一個好確切的講法清楚解釋過呢種材料
但我認為你喜歡去配帶都無可不可

如果喜歡順笛，也可留意一下近代受歡迎的款式
首先是阿贊多為首法脈
阿贊多
第二代龍婆彼蘭
第三代龍婆pring
法會開光的屈曼冠碰2509
屈白沙2506
另外還有，龍婆班神獸順笛
龍婆啤的噴系列順笛

都是時常聽人討論

想求平安 財富既佛牌 但太多佛牌 唔識選
好怕求錯 怕呢啲會上身
本身對佛牌0認識 巴打們有冇介紹？

利申：有人介紹龍婆托 點睇？

龍婆托是出名保平安的師傅自身牌
而龍婆托生前是沒有督造任何佛牌
都是後人用其樣子再命名的。比較出名是屈滄海的阿贊添

如果談到平安和財富，另一個相當有命的系列叫做白欖佛 四期來說入門比較相宜
而一至三就比較貴。
注白欖四期開始已經不是龍婆術製造，因為已圓寂
傳Sony 的老細曾在困境時拜訪龍婆術，然後改善生活

然後關於佛牌幫助配帶者的理論可以睇翻上邊一篇講加持的文章

有名*

有興趣可以入群

入群前需知更新
歡迎~打個招呼分享下帶緊咩牌先啦~
唔出聲會當係惡意帳號會被移除
此群有三種主題不回答和討論
鬼仔等靈異聖物不討論
賭錢聖物不研究
玩弄感情或死纏關係復合者不回答
本群志在討論庄嚴法相聖物和佛法交流
同時，基於公平原則，不得公開評論、宣傳佛牌店鋪和貼上有佛牌鋪名字水印的圖片

2515 屈甩梗 100週年 都有好評

去Chit Lom四面神請果塊係咪一定真野
我見佢係紅白藍膠袋拎出來

真假呢種定義一般用在有一定價值的老牌或有名佛牌上
如果街邊攤檔擺或神壇旁邊售賣的不知名師承佛牌一般都是向遊客兜售嘅紀念品
或許有鄰近佛寺加持，又或者只是單純工廠製造出嚟，沒有加持力

選擇佛牌重視的是師傅承傳和期數

朋友送左個牌比我保平安，想問下呢個牌係咩神/佛？

望落似猴神哈努曼
但我唔sure

應該係商業牌

Lp doo說
“別人的事我們改變不了，能夠改的是我們自己。
改外面，是一般人的做法，但是改變自己，就是佛法了。“
“你們相信嗎？如果真的相信，真的去實踐，它就會變成真的。

希望大家用心修行，以三寶為皈依處。

生命無常，時間剩下不多了。

今生今世，以佛，法，僧為依靠處吧！

而我呢，我會盡我能力去吧幫那些真正尊敬我的人，

你們想到我，我就想到你們。你們不想我，我也想你們。

而我呢，我會盡我能力去吧幫那些真正尊敬我的人，

你們想到我，我就想到你們。你們不想我，我也想你們。

記住，我就在你旁邊……

LP說：就看他們的緣分。好像我的佛牌，我都是派給遠地方的人，附近的人，很少會拿到。我遭遇過很多次別人的攻擊。但是我都不去在意。對錯好壞在於我們自己，不在他人。功德，誰修誰就得。不能由人代替。就好象誰餓誰吃飯就會飽。有些寺院，還要請人家來，來到寺院卻不認真，總是希望得到什麼佛牌，可以中馬票。這些都還沒入門呢！

佛牌分類
一直以來，佛牌圈子都愛將佛牌以正和陰去分類。把佛牌分做正和陰
但我認為咁樣分類只是好表面和皮毛
咁樣分類有一個問題
首先，正和陰只是形容法術的性質，比如使用骨灰等亡者材料當然叫做陰性。可是以泰國好多人信奉既龍婆tim為例 ，他都是使用碰派古曼粉（嬰兒骨灰）做佛牌，難道我地要定性為陰牌嗎。
注： 華人眼中陰呢個字屬眨義

講翻龍婆tim,為什麼沒人質疑，因為龍婆tim是一個戒行具足， 知足寡欲的佛教長老，同時取得亡者家屬同意去使用。龍婆tim出於一個希望人因為佛牌既神聖從而想起佛陀的殊勝，從而想起佛法僧三寶。希望信眾在充滿誘惑和危險世界中得到護持

由此例子可見，佛牌如果使用正陰去分，只會有局限，同有好多唔同嘅詮釋，含糊

而我認為佛牌之所以叫做佛牌，佛牌必定要同佛陀既教義符合

所以我認為應該以該佛牌是否符合佛陀既教法去定義是否叫做*佛牌*

其他應該叫做外道既牌
注： 佛教中外道一詞無眨意，只是形容佛道以外既宗派，比如巫術

*佛牌*應該要帶出佛法既msg

以一些常見既外道牌，如一些女子開合既靈異聖物，紅眼歪頭佛陀相，本身個牌既msg已經係鼓勵人沉迷酒色財氣，不應該叫做佛牌

又或者驅召鬼神（命令強迫）令到鬼和天人痛苦而製成牌都唔符合佛道，不能叫佛牌

最後答翻泰國佛牌用骨灰呢個問題
人死後會變成泥土，骨灰如塵土又有何分別
只要本質唔會令到亡者痛苦，僧人守足戒律，出於導世既心，本無問題

以上係我見解

公告
鑒於香港社會氣氛急劇惡化，大量香港市民英勇地為香港前途發聲，企上最前線
我地群組管理全體人員皆認為現時環境不適宜把注意力放在佛牌上而應睇睇社會發生緊既事，同時亦有鑒網上流傳政權在網絡散播白色恐怖，為了保障曾發聲的群友，由即日起群組會暫停開放，直至事件有新發展

最後，我們將永遠站在雞蛋那一邊，即使雞蛋有幾錯，高牆有幾所謂的正確
無論事情有幾困難，環境有幾亂，
香港永遠都係我屋企，以前係，依家係，將來都係

Men will never succumb to force

重新開放

請問係邊三大？

龍婆boon （佛歷24xx個個）
龍婆班（神獸崇笛個個）（全泰第一虎王個個龍婆班都好正不過係天價）
龍婆銀

Btw 呢個係網上流傳，請得佢地都唔會窮得去邊

間唔中幫師傅換下新衫

大家好
小弟想刺無色符
大家推薦去泰國找廟刺好定去牌舖那些白衣阿贊好？？謝謝

比起呢樣，最緊要都係睇清楚刺符禁忌，有邊樣刺得，有邊樣唔刺得。 睇師傅師承，同刺符針頭衛唔衛生

謝

巴打有冇聽過阿贊龐? 下個月嚟
google過冇乜資料

我Google有資料喎

嗱我照抄返段字出嚟，你自己參考下：
「龍婆沙礦說，龍婆添不喜歡刺符的師父。
因此，龍婆沙礦必須暗地裡幫弟子們刺符。 (中間省略)，一次正當龍婆沙礦幫一個還在念書的少年刺符，龍婆添走過，他停下來看了看，沒說什麼就走開了。
但是，當他們兩個人的時候，龍婆添就問：那天他們正在接受什麼處罰？

就因為這句話，讓龍婆沙礦思考到，為年輕人刺符，可能會不好，於是他就不再刺符，而回頭來學習做佛牌聖物來跟人結緣， 他說： “佛牌聖物與佛法都有同樣的重要性。它們互相配合。
如果我只是教導佛法，別人就不會要； 因此，我才得做佛牌，以吸引他們來寺院， 試看叫這些人來寺院修行而已...擔保沒人要來。
但是，如果告訴他們有佛牌結緣，他們就會來寺院， 最後，他們就會在不知不覺中，也把佛法帶回去了...”之後師父就沒再替善信刺符。
」

多謝你嘅資訊
但好似唔多關阿贊龐事

網上資料咁寫：阿贊龐傳承龍婆添之名徒龍婆沙礦的深厚傳承，喺同一個位抄出嚟，你自己參考下

巴打好似有D研究
想去刺符，點睇

我講咗兩次「你自己參考下」喇你參透下篇文，諗下，一陣阻人做生意又畀人入嚟屌，讚邊間又畀人屈係腳，好撚難做呀又冇錢收

唔該哂你巴打

有冇巴打有戴開阿贊方既 評價如何

我自己有帶上頸

一期？ 邊個師傅

益也，法脈認可既第三代傳人

以阿贊方第一代，龍婆努第二代，益也第三代咁承傳落去
當然有其他分支，但我就跟方努益也呢個脈絡去搵

想請坤平將軍但唔識分正定陰牌。
仲想請個可以幫到我事業既牌，我想考消防員
大家覺得我應該請咩會幫到我？

佛牌有正牌真係笑撚左

你搞撚笑p牌仔

可能係因為眼下牌鋪作風令你有呢個誤解
呢家香港講佛牌呢個terms係包括好多鬼，陰神既野

但於我來講，佛牌就應該是指與佛教訊息符合的牌型聖物

有關佛牌既標準應該點樣定義及分類你可以睇翻早幾頁既一篇短文

第#539回覆那篇文

請先睇第539 回覆既短文
同可以爬下唔同頁的短文去了解下佛牌既一些基本資訊先
由佛牌討論（正）第一個post尾段開始就定期打一些隨筆供大家研究，唔好浪費

我都正想入個 巴打戴完有冇咩變左

我係一個奇貨可居的人,配帶上頸一般都是非常可靠和值得信任的師傅
至於功效真的要講的確幫助我解決不少人際關係的問題, 去到邊都與人打成一片

我都係戴d出名小小 沙礦2530坤平 lp培三噴等 唔差既 供金算合理 功效覺得可以

想問埋佢個人緣咒係每日戴之前唸3次？

念不念無咩所謂

唔該你先

我無念 日日帶 帶到有時趕出門唔記得拎都會返去拎返 遲下想入lp喜自身

最近有點好煩心既事
但算一算命之後就不如先擺埋一邊，專心另一個領域先
你地可能會笑： 車，佛牌咁勁點解幫你唔到
但其實如果你呢排比如感情非常劣勢，咁再多助力最多只可以打個和，咁不如暫時先集中事業，將來順勢時再靠助力推到最*恆*

我帶佛牌既選擇就係咁
某方面劣勢時把專注抽離，將助力集中當下最順勢既領域到
順風時靠助力一下推到最盡
劣勢時學劉華講愈爛嘅牌愈俾心機打

想問依家請龍婆所燙既牌係未都好貴

升幅不太高

想問點睇泰佛行依間店？

Ace小串

唔討論香港牌商

各位ching有無聽過龍婆瑪哈蘇拉薩？
符管供金大約係幾多？

當然有聽過，現在法會的鐵膽人物
一個佛理方面好有名的僧人
佢既符管供金不貴，好似都是幾百元港幣有交易

但咁出名都唔貴？我問咗個差不多二千，又問咗間係幾百。唔識分真定假

咁岩今晚我今晚瞓唔着就詳細講講
其實佛牌既定價就算同一期同一個師傅做都會因材料唔同而價錢唔同
比如純銀版既符管，純銅同純金既符管價錢可以差天共地，而效果是一樣

龍婆是經常出席法會的僧人，意味著佢做牌既量好多，量多價格自然親民

明白明白。如果沒有供請過，在網上請的店怎樣證明是真是假？是否要求提供照片呢？

我想龍婆瑪哈蘇拉薩應該唔會有做假，做假都沒咩肉食。最多標價狼死d姐

萬分感激

有無巴打識呢塊 Wat Jom Kate LP Leang 2558 坤平三寶銅版好唔好？ 供金大約係幾多？

沒有聽聞過

有假的

曾經hit過一排，之後就無人提了

之前去左一個朋友屋企，佢屋企有好多污糟野係到，所以我帶咗個四面神佛牌求安心，返到屋企之後發現裏面移左位，我想問吓正唔正常？

個殼包得唔好

如果我想教返正位，可唔可以自己拆開佢搞定還是係俾返師傅佢哋處理？

呢個包左防水，唔係普通開合殼，要用火燒 溶膠，搵人再包過吧，穩陣

睇錯，自己拆開就得

岩岩睇睇下見到個4面佛好鍾意請左，跟住岩岩睇睇下原來要許願要還願，想問如果許左願到還願係咪可以捐錢比慈善機構？

泰國傳統有佢還神既方法
另外準確來講，應該叫做四面神

想炒，但可惜炒唔起
呢塊坤平外觀勁靚，當飾物戴一流

第一次想請佛牌，龍婆沙礦 2551坤平，大約咩價位先合理？

千中

麻煩垃圾警察唔好入來

幾年前請返黎既坤平，無帶3、4年想戴返洗唔洗做咩儀式，仲可唔可以戴返？

唔想戴牌 有冇咩可以戴旺下愛情人緣？

有些符管都有呢個效果

直接戴番

想問下樓主點解上面條link入唔到gp既？

之前有個係群自己充大頭鬼既人被人踢爆
之後係義士群話我地用陰牌害野餐既人
搞到好混亂，遲下開翻

應該就無

明白，唔該晒師兄

泰國有所謂叫神尼既和合法術，意指唔同人既關係變得和睦。但應該就沒有時下吹大既所謂鎖心挽留既正道方法。

就好似隻牙未蛀壞晒牙可以補，蛀爛晒就要拔牙

至於神尼呢類型法術對復合既幫助有幾大，我都唔知。因為個個唔同，同埋都唔存在有一塊佛牌可以幫到你挽回到一段感情😂因為神通只是幫到一時，智慧先係一世

1/7 歡迎光臨

1/8 打錯

符管係咪冇咁多禁忌
另外有冇符管推薦
見有好多款 唔知點選擇

符管大多歸類作冠蘭系列，即可以唔使戴上頸，放喺腰間就得。
推薦？唔知你求咩

主求愛情 副求人緣
見過阿贊白礦二三五七九印 好似幾好？

另外都想問下有冇人用過人緣膏

阿贊白礦早期Ok(有人咁講啦)，之後就商業到核，比較唔推薦。

我自己就戴阿贊方，人緣至尊，個人覺得唔錯

其他我比較知道少少嘅就有：
龍婆Inn蛇皮符管(某網唔俾講，但係正牌嚟)，不過極多假

龍婆樂符管

求另有高手補充

*商業到核爆

google淨係見到一間有你所講既龍婆inn同龍婆樂符管，但個一間有冇伏？

呢個唔會答你，答咗變我俾人伏

點分d舖賣既係真定假
價錢唔係問題 但怕假

龍婆沙礦2530 坤平 銅符管，有興趣tele @kychau

睇中左兩款澤度金唔知邊款好

阿贊初 2558 澤度金 九寶銅

阿贊坤潘 2532 澤度金小立尊 九寶銅

阿贊坤潘 2532 澤度金小立尊 九寶銅

話說，之前有個喺本群內自己充大頭鬼既人被人踢爆，
然後喺義士嘅TG群，話我哋用陰牌害野餐既人(有Keep咗證據)。
搞到好混亂，眾管理員決定八月一日(即本日)，

重新開返

入群前需知更新
歡迎~打個招呼分享下帶緊咩牌先啦~
唔出聲會當係惡意帳號會被移除，
此群有三種主題不回答和討論：
鬼仔等靈異聖物不討論；
賭錢聖物不研究，
玩弄感情或死纏關係復合者不回答。
本群志在討論庄嚴法相聖物和佛法交流，
同時，基於公平原則，不得公開評論、宣傳佛牌店鋪和貼上有佛牌鋪名字水印的圖片。

另外再次聲明：

公告

鑒於香港社會氣氛急劇惡化，大量香港市民英勇地為香港前途發聲，企上最前線。

最後，我們將永遠站在雞蛋那一邊，即使雞蛋有幾錯，高牆有幾所謂的正確，
無論事情有幾困難，環境有幾亂，
香港永遠都係我屋企，以前係，依家係，將來都係。

Men will never succumb to force.

Welcome all

包殻包得幾靚

分享下，好多年前請了，不過無戴一段時間

代朋友問

佢屋企有個小小擺泰國佛牌嘅地方，想大家比d 意見

不錯

分享一下我最近去法會中一些阿贊教師傅的對話
我： 師傅你可以教我一些經文去對治我的困難嗎
師傅： 你不需要追求一些好複雜的經文，只需要單念put陀（佛陀）就足夠了。念put陀就好似念爸爸媽媽咁樣，恐懼時念，有煩惱時都念佛陀。每天堅持打坐30 分鐘就好有益了
與多你找我求複雜的卡灘（經咒）不如安靜地念佛陀，因為念佛陀比起其他複雜的法術有益

師傅補充： 佛陀用肉眼是看不到，如果刻意去尋找，那是錯誤
要用心去感受佛既存在，好好修行

我： 師傅你可以告訴我來近去行一個咩方向比較好嗎
師傅： 你不應該問我，我也不會幫你算。 因為唔係我告訴你應該做咩就去做咩，我話你做事有困難就唔做。你應該要問自己內心想去做咩，鐘意做咩，人既命運自己掌握

朋友想去學佛問師傅： 師傅我一直都搵唔到好既師傅，一直好多障礙，師傅可以指點嗎

師傅： 我自己在學既過程都有好多14 歲開始學法，一直一邊工作一邊學習，直到45 歲先正式做師傅，所以你不用灰心
平時守好5戒，有能力就去守8戒
多跟人分享功德

這幾天我都抽時間去跟阿贊教交談
我問： 師傅你點樣睇龍婆tim用骨灰做坤平，合乎佛教既教法嗎

阿贊教： 龍婆tim是一個知道幾時善信來，自己幾時死既僧人，佢用佛陀教法去做佛牌，所以唔存在問題

師傅臨走擔心我，
師傅： 後生仔唔好走住，臨走時拉住我教左好多經文

佢總共教左我三條經文擔心我今年運勢唔好不斷提我小心既事，食飯時總係拎多對筷子叫我一齊食

每次我講自己的煩惱，佢都是笑咪咪咁聽聽完好慈祥佢臨走同我講祝你成功

同埋佢俾我感覺是好南傳傳統的修行人，教人念佛去對治煩惱

佢同我講叫我呢幾日多d發問，有問題係好事，唔好收埋係心。

呢幾日一直有去幫忙、有個好笑係有個適婚年齡嘅女子問師傅幾時結婚😂男朋友幾時求婚
師傅就話： 你翻去叫佢娶你咁咪得囉感情的事要自己努力維繫

佢做法事期間可以 凌晨三點瞓覺，但都堅持6 點起身做早課

佢俾我感覺就是一個好既修行人

好師傅

再次暫停開放保障義士

係咪太耐冇上水俾人踢左？

想問下有無巴打係香港紋刺符

ya，係我做嘅

來近會有新的聖物分享YoYO

應該好多，我都有
用來保下平安

點先知人地會唔會係扮刺符 姐係紋完先上經
香港有無邊間好信譽既介紹下

咩叫紋完先上經
到到師傅唔同做法，唔敢亂話人
不過關於香港法事我上邊寫左最近去法會的經歷，有興趣睇睇

本身有請一個佛牌都五六年了，依家想刺符，香港有無信得過既地方？

唔會推薦舖頭，一陣阻人做生意又畀人入嚟屌，讚邊間又畀人屈係腳，好撚難做呀

咁我期待入group嘅日子再問，我見而家個group唔開放住

入Group問都係一樣唔會答你，你估Group入面冇牌商mon咩

或者咁講，其實喺呢個post都有人問過某師傅好唔好，樓主前一頁都有分享過對某師傅嘅睇法同會談內容，再前啲就有人搞事，我建議你可以爬下文再問。

唔係好似搞到我係咁耍你咁

收到，bookmark 再爬文

push

答錯咗問題之後入唔返

不如加我

再禁多次就okay

師兄們對屈當一期有咩評價?
想聽下你地意見

LM

我哋戲稱個群為屈當一打手群
噏到有傻仔當我哋話「冇屈當一唔畀講嘢」係真嘅

其實依家仲多唔多流通
幾年前請左返黎
一路都係帶緊佢
以前帶到好似RAMBO咁既樣

唔知有冇請貴到 但起碼我FEEL到呢幾年四面神爸爸真係
幫我擋左好多大獲野同麻煩野

你地個邊點樣評價呢個牌

流唔流通答你唔到，但個Group包括我在內有五至六個人戴緊/擁有過。

全世界都咁講：屈當唔似阿贊興法脈咁爆上去，而係慢慢令你變好，慢到你唔覺咁。

咁當然功效就睇人啦。

而我自己戴咗好似冇咩好煩嘅煩惱踩上門(有人入Group搞事例外)，請嗰排咁啱辭職搵緊新工，嗰陣有兩份，擺明多嘢做嗰份冇覆我，聽聞好忙嗰份就搵我，重畀我講到個高啲嘅價，就咁誤打誤撞下搵到呢份hea到癲嘅工，Feel到工作都冇咩特別難題。

同時，雖然屈當成願最出名，我自己戴之前就諗咗好多好多嘢想求，但係戴咗之後就唔知點解冇晒想求好多嘢嘅心，心如止水咁。

仆街會唔會又畀人話屈當打手

同埋想問多句

之前一路請左呢個牌放左係屋企
個人話呢個係馬食能 但睇法相又唔似
同埋我一路都冇諗過有機會係陰牌黎
但唔知係唔係正法陰牌
如果戴係咪應該掛腰
我冇請開陰牌習慣
自己戴開屈一同成功佛(唔記得左咩師傅出)
唔知驚唔驚本身個人太陰唔可以戴呢D比較陰既野
唔知有冇需要請走
感激

我本身戴緊
所以唔算

不知名，但唔會係馬食能掛精族加incool又油咁，incool極少正牌，同埋我覺得望落唔舒服

我以為係我多疑
拎上手個頭都冤冤地
但呢排好少去佛堂
除左俾師傅仲有咩方法請走?

我記錯左
隻馬食能俾個阿贊請左返泰國
個陣岩岩接觸佛牌
請返黎D"學費"黎
咩都唔識 人話邊隻好就邊隻好
唔識咩料打咩料 有靈冇靈 有冇入法
睇下聽日會唔會搵到D泰國師傅幫我請走佢

喺海邊點16枝香扔去大海

扔埋塊牌

感謝你師兄

p

新入手

正野 幾多

阿贊尊：坤平派更也係佛祖相
師傅話我做既佛牌唔會因為時代俾人遺忘，因為佛祖喺任何時間都唔會唔流行
唔同天神，天神會因為大眾嘅口味，某段時間受歡迎某段時間唔受歡迎

萬中

唔錯 有埋卡？

群有群規，家有家法

再post一次入群須知：

歡迎~打個招呼分享下帶緊咩牌先啦~
唔出聲會當係惡意帳號會被移除

此群有三種主題不回答和討論：
一，鬼仔等靈異聖物不討論。
二，賭錢聖物不研究。
三，玩弄感情或死纏關係復合者不回答。

本群志在討論庄嚴法相聖物和佛法 佛學交流，請故弄玄虛世外高人，故作神秘者移步離開。

同時，基於公平原則，不得公開評論、宣傳佛牌店鋪和貼上有佛牌鋪名字水印圖片。

佛牌係咪一定要帶係身？
請左隻象神但一路只係放係家中高處拜

咁一定係要帶係身

唔會啦
我屋企有廿塊 唔通全部放上身咩

佛牌姐係配帶型，當然配帶先有最大幫助
如果唔帶上身都幫到你，咁晚晚訓係佛牌鋪咪可以發達，買都唔洗買

供奉型還供奉型，佛牌（配帶型）就是要配帶

按唔同時間唔同需要配帶唔同組合

仆街今次真係斷正做咗屈當打手群

屈當群

我個尊都係銀符, 原來又升左
我戴左一年幾感覺好順, 之前聽好多戴過既人話冇感覺

你配帶是單帶還是搭野帶

開頭單戴2個月左右, 而家雙戴

我還是磨合中

我都係帶龍婆滿18珠同古巴傑士達自身同帝mark符管

啱啱見到你入咗嚟，welcome

大家好
想問出去遊行應唔應該戴佛牌?
因會講大量粗口和與黑警開拖，違背佛教原則

但又想戴牌保平安，示威完後平安返家

之前有戴開龍婆冠童子軍自身，屈當二，沙礦坤平，白欖六等
但都在示威期間都不經意跌撚左
條頸唔知點解得返條蠅.....
唔知係唔係幫我擋左災

想請問有沒有冠蘭聖物推介???袋落袋比較方便，謝謝各位

你好，同克警開拖那到，我想講一直以來佛弟子都是企係雞蛋那邊。至少，佛陀年代係咁樣！本人都十分支持為不公義的事發聲
保平安可以帶出名師傅自身牌或者白欖佛，四期非常實惠

褲袋款其實泰國有節謂5 大全功能符珠同5 大避險符珠，google 不難搵到

巴打你而家帶緊咩牌？

都係連登分享那d
阿贊多法脈
阿贊興法脈
新牌派更也

來近會去嘗試另一條傳統香港人唔太認識既周鎖法脈

阿贊多丶阿贊興我暫時未有機會請得起。

派更也帶過我個人覺得無乜特別。反而我推介LP滿。

周鎖好嘢嚟的，都係偏向招財。👍

派更也是比較難捉摸的一塊牌
同埋我係帶阿贊多法脈的龍婆pring
阿贊興法脈的龍婆Doo
我都一樣負責不起
感覺各有特色

願四面神與僧團與所有香港人同在，護持大家

古巴杰士達 都係好好 （唔係蝴蝶王）

識野

我都搵緊師傅既牌

請問一下
想改善絪緣 異性緣可以帶咩

呢個問題其實真係好難答
我諗普通帶下山羊改善下社交都唔錯

想問下狐仙牌算唔算正牌
有唔要既應該點處置

支那仔都戲稱既毛衣鏈就隨地棄置啦

即係就咁唔要都真係無影響既？
有陰料無靈咁都無所謂嫁可

你果d叫商業工廠牌 連陰牌都稱唔上 何來有靈

小妹個男人都成日都袋住呢舊嘢，係咩嚟呢

我唔識啊
我屋企人唔理就咁塞左過黎放左係到好耐

類似符管既東西，有咩用就唔知啦

扔左佢，比較好

造型咁特別

應該就唔關異性緣事，所以你都可以放心

謝謝

搵緊師傅咩牌？
我好鐘意呢位師傅但冇錢請佢舊牌，只係請佢出既新牌
唯有每次師傅來香港我去探下佢見下面俾佢扑下個頭

可以考慮
古巴杰士打 人緣符管

不了

緊係佢既自身牌啦，佢仲有做古巴冼威猜師傅既自身牌但唔知咩價錢

想搵

普普通通揀一期平面自身

佛慈廣大，不擇眾生之細微
係我最近對於佛既體會

最近想整個身體健康既刺符
但係對師父唔係好認識
想問下係咪阿贊燙師父最信得過

同埋如果可以係香港紋就最好
本身無玩開佛牌
希望師兄比小小意見

可唔可以請教為什麼未帶過佛牌但會有想法去接觸刺符
我覺得幾得意，因為一般都係由佛牌接觸刺符

因為本身我都鍾意紋身
同埋心理上有小小覺得佛牌係邪門野所以唔想去接觸

師兄有無香港師父刺符介紹

佛牌係邪門？
佛牌係南傳佛教和尚出既聖物
咁即係佛教都係邪門？
係基督徒既角度來講都算係邪門野
係回教角度來講直情係死罪

呢個泰國師傅來香港刺符既問題其實比佛牌更複雜，好難三言兩語講明白。
因為好多泰國請來的師傅都是比較參差，所以如果要效果或者新手，都係佛牌較穩陣
搵個唔好既，紋左一世

好想請龍婆銀2515
不過自己打工 每個月出固定糧 又唔使跑數 自己又冇做生意 又冇賭錢
究竟招財既話 財從那裡來

呢問題同問😂小毒毒帶人緣佛牌，但足不出戶點樣識到朋友一樣！有時錢係會主動搵你的

睇你點介定財呢個字啦

9/11 四面神生日
祝天佑香港，大家心想事成

推黎做乜9？

各位佛牌撚

咪撚再捐錢比呢幾間慈善機構
香港人咁慘都冇出過黎幫拖
而且佢地資金非常充裕

冇無論你係真心想幫人又好
賺功德福報又好
想得到更多佛牌助力去幫你賺錢，溝哂d女又好

請做個精明布施者。

嘩！原來香港每年損比國際偽善機構閒閒地都23億唔止

暫時離開
致各位親愛既群友
記得當時開群時只有單丁幾個人好冷清😂又有好多人不斷挑戰，當然都因為有時我唔太識人情世故又會無意中得失人。在此我希望好好同每一位曾經無意得失既人致歉。

記得我同群既人一起係佛牌認識上同待人接物上都有成長。非常感激大家。好似慢慢大家變左一家人，而每日聽到唔同故事好得意。聽到好多事與願既故事，發覺到好多人不過需要一個機會，而介紹既款式都正好幸運地解決到佢地既問題，跟著人難免有得意忘形，都有些後悔。

順帶一提我TG user name 叫哈利路亞chance
原因係一套好出名既日劇求婚大作戰。入邊男主角想要既不過係一個重新來過既機會，得到一次次機會但都浪費晒。最後發現機會要配合自己當下既努力。好好活在當下。可能呢個都係一個唔錯既提醒。

不過，有時遇到一些意見唔同時都難免有點心灰，而這好大部分都係我表達上令人誤解。 而我最近人生都有好多唔同既雜務要處理，所以就暫時行開下。但我希望大家繼續發展落去，好好咁建立一個開明、包容，互相分享知識既佛牌交流平台

而我有感現在好多風氣都變得所有事都訴諸鬼神，忘記了自身既努力，我衷心希望群友們今後不要變得強份依賴，好好把握自身機會去努力。而不久將來解決好自己既雜務時再翻來同大家交流。我都相信群內既Admin都可以有智慧維持一個良好既平台。大家不用憂心。

如果大家將來有咩問題，都可以隨便問我。幫到就幫！

最後希望
希望sam仔快D出Pool
阿星快點修法成功
冰河快點發達
Blues快點創業成功
橫洲好快點搵工😂

Yours sincerely
哈利

咩事？ 內部分化？大家都好掛住你 快d入返group啦

君子斷交，不出惡言
忠臣去國，不潔其名

一沉百踩是我預料之內

屈一係咪要供先有用

唔係
真係冇用
利申：有塊

唔太覺得群入面有人掛住

曾經有得罪的，抱歉

睇你同塊牌夾唔夾
但屈一泰國人唔戴，泰國人戴師父自身居多

經過呢次發夢坑爭
請牌真係唔洗請咁貴
每次出去發夢都係戴價錢不超過500的牌
已經好夠用

呢到有冇人帶派更也坤平/符珠/符管

你又點知泰國人唔戴呢？咁係咪全泰國都無人戴？

金雞老細仲未炒作夠咩 泰國無人戴係事實 意外死埋帶住屈一 你話敢唔敢帶
你都賺唔少啦 唔好害人 慢慢炒你龍婆川 亦都係泰國無人帶既 幾舊水有埋卡 你就接近兩千仲要無卡
通行都假牌 得你真

其實我有講錯
屈一泰國實有人戴，但係小眾玩意
10個泰國人得有1個戴都叫做有泰國人戴既

龍婆川應該得2544坤平係出名
呢塊真係冇可能幾舊水有交易
1500一定要
紅面，綠面可能仲貴

屈一 無講錯
可惜呀金雞哥炒緊既係2542

sor ,以為講緊屈印醒果個龍婆川

賺到笑啦 仲有咩派更也特殊供法 大佬呀 上u記都有啦 暴利 一塊賺5000up

屈一响大部份泰國人眼中嘅地位，同李鵬紀念金幣响大陸人眼中嘅地位係一樣。

炒作屈當一，真係好缺德。

真係，連屈當一嗰啲垃圾都炒得嘅，人格必然係最低劣，同扮家長呃手足上車再非禮嗰啲撚樣係冇分別。

10個泰國人有1個人戴？巴打竟然咁睇得起嗰塊垃圾？响泰國一萬個人都冇一個戴啦，因為戴完唔死全家都全家生cancer。

响香港呢，黑警就戴得最多喇。

塊野本身就係冇用，所有神跡都係無良牌商為咗清蟹貨而作出嚟。

如果要請四面神，正正經經請阿贊興，如果覺得太貴嘅話，龍婆see、龍婆doo、龍婆perm或者龍婆浸蘭嘅都全部係好野。

如果你咁唔好彩請咗屈一，唯有當交學費當買咗塊hello kitty紀錄銅幣啦。始終騙徒周圍都係，新手好難分辨。不過最簡單嘅辨別方法就係：若果有牌商不停同你講屈一點好屈一點勁，咁你就自己小心啲啦，因為通常吹捧得屈一嘅生物，同賣商業炒作牌、狐仙牌之類嘅係冇分別，嗰啲生物誠信同人格都一定係最差嗰批。

好好地四面神牌唔請 請塊傻西屈一
開埋你名呀 全港炒作第一 泰期佛 前排仲夾埋個群主
下下群成日吹捧收回佣 推呢間垃圾牌商 youtube片嘉賓咪群主囉

泰期
原來你地講緊呢間

佢係舊登得罪好多人
浸蘭d牌炒到勁貴

三期四面神 3000
象神2546紅銅 2500
聽聞仲加左價
冇金壳，冇卡

好牌商唔會開名 各人見解唔同
但閪既實屌柒你 泰期佛 海鮮價 個價仲拍得住出名既牌商 識既野咪又係網上資料/u記睇 咁都夠膽出片
黑既野大把啦 泰銖1:1港幣 派更也「特別」帶法 垃圾屈一當係寶 假金殻 多撚到你唔信

都唔係既
佛牌既原意係想導人向善
只要戴起佛牌能令你時刻提醒自己做好人，少歪念就夠

所以，佛牌唔應該請咁貴，有信心就得
識唔少牌友都有企出黎發夢
但佢地都係戴新牌/平牌
唔敢戴咁貴牌出街

所以對一塊牌有信念，只要係正牌其實好夠做

其實我就冇話特別邊間，只係知道吹捧得垃圾屈一嘅都一定唔方係好人。

吹捧戴屈一會順利同話俾人知吸tg會健康係同一道理。

好多手足出去發夢都係戴傍蝕師父嘅牌，真係好「橋卡」。

多謝對本店關注

首先澄清一下

本店從來都承認價錢貴，基本香港寸金尺土，租金人工廣告水電樣樣都係錢，務必將定價有所調整。唯有在其他方面做得更好，令各位滿意。

本店從沒有海鮮價，價錢一向都是一視同仁

有關於派更也的資訊，本人親身拜訪製作此牌的師傅，所得的資料只有口傳資訊，故此不能跟網上資訊相提並論，而且亦不是你在網上得到的資訊。

屈當一期是有歷史資料記載在內，閣下對此牌的誤解我無法改變，我只能肯定好多用家都有不少好評。

金殼方面，本店從來都是用真金，從來沒有任何問題。

本店從來無提供過一分一毫回佣叫人吹捧任何佛牌

本店從來以誠待人，有什麼做得不夠好請多多見諒。

舊登既貼係我開，我又做左d乜得罪到你呢？

公道講句
請唔請屈當一 係個別人士選擇
不過呢間泰期x
人地買一個70金殻（只少值2000蚊）
結果俾左個鍍金殻人 （個殻300蚊都唔值）
算唔算騙人？

2546象神賣$3000 冇卡
出面賣$1200 有卡
不過泰期老細話人地有卡係假
佢冇卡先係真
（卡係泰國驗證卡）

本店從不建議用鍍金殼，又何來會自打嘴巴呢

比得金殼既錢，我就一定比金殼人，從來沒以不誠實手法騙取金錢

如果你有圖片可以提供，無圖你話我鐵當係金都得啦

放心 價錢冇一視同仁
因為 A君問個價係幾千蚊
B君問個價係萬中
兩者相差兩星期
仲要係同一塊佛牌
仲要係冇升過值

算唔算海鮮價？

有相為證
不過要睇下個位巴打肯唔肯post啦

想問下係邊塊牌？

留名等睇

群入面師兄嘛 點敢出聲大佬 人地金雞哥有分身mon住架 你睇下群有幾果幾位轉會唔搵泰期佛就知咩料

叫佢 Post係呢到

屌，講還講，你扯撚到手足講？無撚嘢呀？你用人哋出事去罵戰個時用？你無病呀嘛？手乜撚嘢足，你咁樣有資格叫佢哋做手足？

講左咪自爆
有興趣既巴打 會係group到 pm講
我同另一個巴打作證

你出咗食吓tg先啦冷氣柒頭！扮道德撚？你食屎啦你！上前線人地識我唔會識你囉！你條柒頭咪撚扮手足啦！分化撚！

我冇資格叫佢地做手足你更撚加冇啦死柒頭！

藍屍分化撚，唔block唔撚得！

無論舊登又好，依家連登又好
最後都會變左 圍巢泰期X

冇計，鬼叫佢係舊登釣魚得罪咁多人
哥頓哥真係要好好反省
點解牌友唔屌上善兩隻MK，唔屌 8給靚姐，咁多牌舖唔屌係屌你

小心啦 暴利加唔老實 好多群入面大客仔都轉左會 諗住搵佢請既自己睇路

8給都係高價 不過泰期佛認第二無人敢認第一
未計唔老實果d 加埋條友同群主=樓主打哂龍通 係人係鬼自諗 上下u記搵經驗好過佢既大把

大家有咩自身可以推介比小弟

你既鍍金論到依家都未有圖出，真憑實據好重要

前線會識你？識你老鼠咩識你，識你你就柒啦，重好威咁話前面啲人都識你，未撚比人拉過咩
我扮手足？我無上前線？一係你起下我底先啦 屌你老母，我食彈個日，你重係你阿媽個閪入面呀
分化？屌你就叫分化？前面個個都係咁互屌㗎啦，有邊個會話企出嚟嘅分化呀？分化撚係你班坐屋企先會叫嘅，on99

去返你個群問燈哥

講野要負責任，有問題就來圖看看吧

問下自己出過既派更也啦 加油 全港得你賣真 計埋你堆山羊 龍婆川 發達

圍內自己知 你咪繼續mon群搵人吹捧下 不過樓主都敗走左 努力啦泰銖1:1港幣

Hello jay,其實落左訂要隻牌，之後撻訂唔要，沒收訂金是合情合理，否則訂金的作用在那？

閣下惡意抺黑，我是否需要放對話記錄上來讓各位評評理？

如果講誠信方面，撻訂要求取回訂金不成，就惡意抺黑實在太過份了。

Hello jay,用不用post埋facebook icon同名證明？

本店從來以誠相待，請不要再惡意抺黑

自己誠信有問題 唔要你隻牌有咩問題呢請問？ 你喜歡既可以放上黎 我一字一句都無逼過你退錢 真心無所謂 我同你既對話多次提及鋪頭近日問題 如果你搵到一句我逼你退既 貼上黎比大家睇睇

至於你果堆負面野 亦係有人pm我講的 能唔能夠公開 唔到我話事 要睇既自己pm 我會cut走個名

泰國邊張，咁撚多張

唔怪得咁多手足出事啦

麻煩貼埋所有對話 找一句逼你退錢 否則抹黑既說話

你條垃圾話比我知邊個收回俑

我識有戴旁蝕嘅手足冇個出事，個個瞓醒都好健康。

旁蝕自己健唔健康?

當然無啦，有既話你可能已經犯左勒索罪

健康咗好多lu，你得閒都可以去清邁探吓佢。

無興趣，我只會追尋佛法，非佛法既人我係唔會特登見

一個非佛門弟子去話一個出咗家嘅和尚唔係佛法嘅人

人地有無退我唔知
不過你去租間房，落左訂臨門一腳唔租，你咪上去嘈下要人退訂囉

你知唔知邊個係群主呀傻西

出左家唔等於係佛法，婆羅門都出家，唔見你話係佛教?唔識就收番埋啦

佛在世時六師外道都要出家，唔通又係佛教咩，番去讀多兩年書先出黎柒啦

原來「出咗家嘅和尚」唔係佛教

追求佛法嘅人會叫人傻西同柒

我年年都讀緊，仲有教埋。大把和尚尼姑上我堂，星期六晏晝可以過嚟kong u sit堂。

如果無人講 點解差幾日都唔要呢 加上前提你似乎講到因退錢不成抹黑你 全數對話我就睇過啦 有定無你心入邊最清楚 不過你貼得圖上黎 咁實要回下你

我錯 樓主

有意既pm拎對話圖 同佢比對下有無刪減 有無逼 理性討論

有隻牌張圖睇睇？

唔洗拉唔該d圖留番你自己慢慢睇

聲明
我走咗去，係因為本人平時得罪人多稱呼人少，係好多地方無意得罪一些我心目中好重要既朋友，呢樣野我覺得愧疚所以離開

不過至於嗰啲
一邊譴責我另一邊又想係我身上面搵錢私底下成鬼日問我買唔買呢樣買唔買那樣、同一邊私底下跟我討教張佛牌堅定流不懷好意既口交部人士
我係完全冇一絲嘅愧疚
甚至後悔點解當時要俾你某幾位公開有咩都群到叫人搵你買野。
既然我哋群嘅宗旨係唔可以公開鋪頭嘅名，咁顧名思義就係唔想扯上任何生意推廣
如果我以前係群到提及某幾款自己帶既佛牌既推介
（注係佛牌唔係鋪頭）= 為某店 做出業務嘅推廣

咁點解我走前既風氣已經變咗成有咩牌想搵阿，請你搵邊個邊個，整殼阿請你搵群嘅邊個邊個
咁樣做生意，我本着大家相識一場，所以當睇唔到
咁至於之後點樣你地想點發展我都唔過問啦
始終我都走左
請問依一種叫做乜嘢

第二點，認識我嘅群友就算呢家點樣同我反面既故人朋友就算幾討厭都係討厭我人品方面，但係講到錢銀上大家都知我閒人一個， 本身就唔太志在要發大財，又點會去取得任何回傭既饋贈。

又會唔會係你地平時眼中只有利益同搵錢，沒諗過真心係群真心同人交流，所以覺得人哋嘅任何行為如果唔扯上金錢，就係冇可能。

第三樣，我地平時去討論一隻佛牌，都一定有人鍾意有人唔鍾意。咁你覺得屈當帶左無用既時候，人哋覺得好有用，你地又何必去踩低屈當係垃圾，去顯得自己好有品味。屈當我曾經帶過，唔知係好事定壞事，我去到今日大家都話我囂張跋扈人品差自我膨脹都係自呢塊牌俾我既改變同助力開始。至於你帶得有冇效我就唔知啦

更正聲明第一點
如果只係介紹某幾款自己帶個的佛牌就
同為某店推廣業務畫上等號嘅話
咁未免有啲亂扣帽子

另外
倘若依你邏輯咁樣叫做推廣業務嘅話
咁請問群某幾位Admin 喺群組當有任何人詢問佛牌時，就主動出嚟講叫人幫襯呢啲路路
又或者暗地Pm 人
呢種為什麼又可以容許
同持續呢種風氣

我本身都唔問世事㗎啦
咁但係你講還講就唔好燒埋我到
另外呢個Post我平時都久唔久當寫日記咁樣
既然你係得我喺度講嘢我就責任更正番你

注： 那位暗地Pm人既Admin
我勸你就唔好嘗試去再背後亂講是非
因為都有一部份嘅群友同我講你不實銷售而且騷擾人
反正我係一個閒人又唔洗靠佛牌搵錢
你再俾我知道，我就公開來講
咁我都好相信你以後都唔使點樣有人搵你買野

希望你都係悶聲發大財

1.有咩問題?你係低比人屌
讀緊同做出黎係兩回事，連最基本係咪佛法都唔識分你齊多三十年都係無用

你讀多三十年*

咁對話中無出現你所謂既抹黑原因 我都唔多講啦
對你無信心 幾個人pm講貴店既歷史事件都一樣既時候 我都有權選擇唔請

依家好似係你連和尚同婆羅門都撈亂咗，跟住唔夠人講就發老脾了。

幾年前有人送左個正牌比我
（佢話係泰國求返黎 佢話係正）

我已經好耐無帶過 又唔敢掉
想問可以點處理？ 求解答 唔該大家

唉唷，唔好嬲，唔夠人講唔緊要的，要放下。

笑左，我叫開僧人，你講出家呀麻，知唔知咩係惡性比丘，再者你睇清楚，你話出家既和尚，婆羅門都係有出家既傳统，佛陀離家出走跟當時外道修行都係出家

咁不如你講下點解佢合乎佛法，出左家就叫合乎佛法?

噢，原來「出家的和尚」唔係指佛教。

你搞清楚佛法未，出家既僧人，唔等於如法既僧人，唔係著住袈裟=佛教
依法不依人

唔一定㗎，和尚都係人，會有機會忍唔住犯戒。依家係你accuse緊佢唔合乎佛法，咁你咪講下點解你會有咁嘅睇法嘛。

著住袈裟受具足戒以然可以遠離佛教，知唔知咩係惡性比丘，佛在世時期提婆達多係咪佛教?

咁你點解覺得佢合呢，不如你舉證下

三法印你印完覺得佢係係你自己既事，話人吹奏你自己都吹奏緊，我本人對佛牌有練高要求，唔係咩狗屎垃圾都擺上身

咁呢個世界上，我地都冇可能知邊個係真正嘅佛法之人，因為個個僧人都可以只係响儀式上皈依，心裡面諗乜閂埋門做乜冇外人知。

要靠自己去睇，所以唔係死跟僧人
比丘與智者
當善觀我語
如煉截磨金
信受非唯敬

呢個就不嬲都係㗎啦，人係有自由意志同獨立思想。

呢個係啱㗎，真係好主觀。

連由佛陀自己親口講出黎既說話都要好好咁思維先可以接受，可況到而家，你自己思考下呢d所謂（佛）牌，受唔受得起個名

佛陀係留底左條路，同方法去我地自己印證

所以大家各自努力啦。

邊張都好
佢都係冇卡

有卡都唔一定係好，同埋我有塊係佢度買有skm

以我呢d消費者角度黎講
點都請有卡優先

再加上. ..... (真係無意得罪)
仲要冇卡 貴過 有卡

可能冇卡賣得貴果間既店主會話
「有卡同平都可以係假牌，我自己係果間係最好信譽，全部原廟供請，全部真牌」

大佬呀咁，咁其他店都可以話你賣得貴都係假牌
佢自己先係真

我諗地上所有牌舖都一定會話自己係賣緊真牌，全部原廟供請，全部真牌

各種條件加埋之下，有乜可能唔選擇幫襯 較平有卡 果間店。

以上為本人理性分析，有唔岩聽當冇聽講

本人用自己方法分，我就無咩所謂，有時唔要卡，覺得灑錢，只小我以我認知佢真係無見過有假，你地點諗就唔關我事

比圖幫你睇下掉唔掉得

佢地個班人會覺得smk卡係假 自己對眼先分到真同假

張smk卡 700珠ja wo
有幾洒錢
成兩萬蚊既牌 都唔拎一張700珠既卡？

你肯定佢所有冇比賽既2517添珠都係真？

無研究，買過粒沙礦係ok既

我分佢唔用卡，咁做要灑700蚊

其實你咁得閒關注本店，不如你做好自己啦

你戴牌定戴卡？買家要求有卡我樂意代其拿到泰國處理

我常說：信自己對眼永遠是最可信

每一隻出自本店的牌，如有客人要求都會一一講解分辨真假既方法，部分亦有書去做對比

在本店供請的佛牌是包埋送上知識，唔係就咁一句有卡就賣，所以值唔值睇你點睇

如果閣下想教授本店營運心得，歡迎直接聯絡我

！

最後都係買左符管
但係身邊人係咁話好邪囉
真係唔明

帶你d朋友見師傅，當師傅來港

呢排u記 某超級版主
做乜係咁炒作古巴陣得

依家揾食真係艱難

想當年佢咪一樣炒起派更也
都好過Roy長年累月講阿贊速
同埋個個小徒弟淨係分享龍婆浸蘭

同埋慈善區版主炒 龍婆讀
(可惜炒唔起，依家變哂慈拍網籌)

雖然佢地係炒，但價錢絕對公道
依家派更也泥漿銀符管出面請一定過5位數
兩萬都就黎到

揾超版請應該四位數尾到

係 四位尾 到一萬都有

要請都唔會請泥漿模
儲多少少請試模，月光模，水火模之類

你又啱 我都留意緊月光模

而家幾錢左右
太耐冇留意

師兄間店叫咩名

冇左gogola 依家用咩討論區好？

U記

你google 返 高登 佛牌 就會搵到post

浸蘭 前象神後魯士 保佑我學業順利

對呢個牌有興趣，有無巴打知道幾時出？同埋邊度可以揾到？

勁！
Oṃ Gaṇeśāya Namaḥ ！

在世四面神 只信阿贊刁

*師傅

大家點睇2509 LP培 崇笛後自身 噴前？
想供反尊 市價大約幾多

我覺得一噴 二噴 三噴都好
噴前真係冇乜人話好正
噴前 好似千幾蚊港紙就請到

岩岩請左尊！個人唔係收藏或者炒家，所以只要係同一個師傅就ok

有冇人鐘意冠蘭
山羊，虎王，醒，哈奴曼，拉胡，符珠，塔固，符布 等等

口罩 vs 佛牌 二選一
戴邊個最有效預防空氣中的細菌和飛沫

到今日為止都冇帶過口罩 屋企一個口罩都冇 亦未買
可能遲d先買

帶啦好嗎

初三搵下邊到買到先

好想搵塊冠噴 澤度金郵票經文版

呢塊好難搵？

都有啲難度

師兄們 正偏橫財嘅話 預算兩千底下

邊個師傅自身/坤平佛牌好推薦？

自己本身有龍婆hok自身 2560 感覺不錯想求多面

商機無限之。醫護集體大移民

感謝
龍婆啤2509 崇笛自身
同埋 龍婆浸蘭 2546 象神魯士 保佑
收到自己想讀果科既conditional offer

龍婆銀2553 不錯👍🏻的

你指佢嘅財佛定自身牌？

自身小立尊

古巴傑杰士納 的牌
包括蝴蝶 係唔係唔建議供請

yes

想問入一塊龍婆銀細鋤頭市價約莫幾錢？

點解唔開tg group

留tg 有人加你

2460 6萬起

請古巴杰士打啦

哈魯曼 低價位嘅牌

邊位師傅值得留意？

龍婆駕龍

我想問問龍婆沙礦2530係咪有出過符珠，圖鑑上有無紀錄，係咩顏色的呢？

有見過， 圖鑒無記錯沒有記錄
有說法認為龍婆沙礦有的聖物流通量不多未必全部會列入圖鑒

有錯請見諒

每朝早大概早上10 點到12 點在九龍城城南道會有南傳僧人接受供養，有興趣去供僧的話不妨放假抽空去走走。供養僧人所需的食物一般城南道泰國餐廳已可買齊。

明白，謝謝你

新開的一個小群
歡迎有緣人加入

點解冇咗嘅

我想問藥師佛有咩推薦

古巴杰士打 天帝藥師

有冇巴打戴象神

好的 但想問吓周冠烏泵嘅藥師佛推薦嗎？

Lp kasem, lp koon, lp kambu seems better

請問龍婆冠嘅話會推薦邊啲年份？

好師傅 不過佢藥師佛就冇點留意
龍婆格閃既藥師佛都出名

我覺得好神奇
龍婆冠係好好好師傅
但好多香港人帶佢既牌冇乜特別

周冠浸蘭 前象神後魯士

我係for學業，幾好，好順
如果你for $$，我就唔太清楚

我都心意呢塊牌 巴打當時係邊請？
聽講有假牌 驚中伏
乜版都冇所謂

咁藥師佛係咪都係龍婆格閃較好？

我覺得格閃 同古巴都好

明白 古巴最入門嘅藥師佛係咪天帝拍勁？

佢有唔少拍勁
但天帝拍勁 多人帶 又唔貴
當然你有錢可以請 帝昂拍勁

請問預算唔高嘅話有邊啲選擇

我自己戴緊龍婆醒通都幾好，仲有屈術他出嘅我都推薦

你問下牌商 天帝拍勁 合唔合你個預算先

Thanks巴打

一開始請冠蘭....
你不如試下搵塊香港人最喜歡既坤平或四面神來戴下
四面神可以考慮 龍婆doo
坤平可以考慮 龍婆沙礦
價格唔貴又流通 第日唔戴要賣又容易

符珠符管好處在於能放在褲袋不用掛頸，一開始時我也是帶這些先

符管是一種好原始的聖物，把一些刻上符文的金屬片卷成管狀，有點似我地中國人所講既平安符之類概念。

其實除了符管符珠，好多唔係有神佛相聖物都可放褲袋方便配帶，比如財龜人緣烏之類
如果你覺得剛入手想找點沒咩神佛相既聖物選擇，可以google一下冠蘭項目睇下有咩岩你再諗未遲

睇你想要咩啦
不過佛牌塊塊都係保平安 正常大德高僧唔會整塊牌出來俾你容易溝仔溝女
四面神就成願
沙礦坤平就人緣

人生在世豈能事事如意，加油

龍婆貴崇笛更好
Doo 就四面神 自身 龍婆托

有更可靠既

建議去修藏密
等佛牌幫你不如修心
我覺得仲好

其實唔係，修心學好左顯教先

好多原因
eg家族詛咒
落過仔之類

各位點睇龍婆孔呢位師傅

唔好嚇人啦
好多時你覺得黑，其實純粹係因為唔夠努力
唔好咁快覺得關神鬼事

有時好師傅 但佢既佛牌功效好一般
例子： 龍婆冠
基本上冇乜香港人帶得好

原來會咁
咁我提到既龍婆孔師傅都係呢一類？

哦...唔係 純粹係講下
龍婆孔既牌都唔錯
你想請佢既咩牌？

象神

佢地有自己既連登Group

佢地有自己既連登佛牌TG group

哦 幾好呀
象神仲可以考慮 周冠史

咁做乜都唔成功，係真係多債主同障，我處理過，你咪叫佢自己努力囉，唔洗我地做得咁辛苦

茂既哈努曼定多既小圓符

泰X通個網站信唔信得過?

佛牌其實點分真假 我上網睇同一款個價錢可以相差成千蚊

泰期x 上善xx

有時用不同的佛牌殼都會影響訂價
比如純銀純金同防水殼，又或者品相保存度，有冇師傅另外贊符之類。

不過到到訂價都有自己既考慮，喜歡邊到買就買到買

真假最穩陣就對返圖鑑啦
不過最簡單就搵返個有信譽既人請牌
再請d有認證卡仔既牌
再上返佢個間認證公司網對返卡仔no.

價錢其實就任人定既
香港自由市場黎
不過貴唔代表真
平又唔代表假
請牌前做多d功課就ok

最近找緊龍婆滿

食水深 同 食水淺既分別

十年磨一劍系列
阿贊多法脈的5大順笛就快到香港

龍譜Doo曾經對徒弟說，」當你一直不能認清你自己， 你還不能理解我，當你開始明白你自己，你才能更好地明白我。最有價值的不是我做的任何牌，而是我對你的教誨」。師傅們會很高興徒弟按照師傅的教誨去做，不是徒弟有他的什麼牌，有一期，純金，限量少，那又怎麼樣，師傅不會欣賞那些人的，而是欣賞那些聽從師傅的教誨的人。好的師傅是這樣的，你不能說你有師傅最好的牌，你就明白師傅，這些人還沒明白什麼。

想問下我個佛牌入左水 依加好多水氣
我可以點做？
去買個新既得唔得？
得既有無邊度介紹
唔得既可以點補救

其實都只係影響外觀
好介意的話請個新吧
下次請牌時平時多汗易濕水既用翻防水殼就唔會有呢種情況

有男友 想令佢更愛自己 防小三有冇介紹

情侶好與壞，視乎溝通與關懷

睇唔明佢寫乜
屈白欖出新牌？

可以試下用google translate 放張相入去佢會自己翻譯

戴緊龍耐 澤渡金 2549

5大順笛

分享一下
一期

分享下，2530 一個叫龍婆空懇師傅做嘅化石崇笛
超大模嚟，帶咗一排 原塊化石感覺與眾不同

新人一問
近排啲運離奇地差，想求返個佛牌主要希望想改善返事業/學業、人緣，但唔想加強異性緣
想問下應該求邊一種？同埋想知道師父圓寂咗，對於個功效會唔會有咩影響

師傅過世對功效沒影響的
如果要整體改善的話，順笛是不錯選擇，入門可以google下龍婆pae/ 寫做龍婆啤順笛系列

唔該嗮

人一生總有起有落，轉個心態再加油吧
共勉之

近排試過經過大火嘅爐頭，然後爐頭突然熄咗
走開先著返

有無ching帶龍婆浸蘭四面神

讀書時期即使有咩風浪都應該唔係那種會攞你命既大難關，所以樂觀d諗，呢家黑仔都無咩大不了阿😂 加油吧

同問自己想請一個3000$供金內 有冇介紹

有個佛牌裂左個殼小小有無問題？

效果上沒有

請問龍婆遮金達曼尼周鎖佛好唔好

泰國排第二

有無戴過？效果好唔好